[KPOP] K-pop 2020討論區(41)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛黑粉兔瓦斯媽媽木

導清你長期mon住爆po未㗎？

Lm

彈出又彈入
夾口供有冇咁難

永續阿迪達
永續阿迪達
永續阿迪達

究竟想點 真係咁難傾掂數？

lm

懶人包
今朝sm已否認,
之後有間報館叫joynews24 話有個ravi熟人話佢哋係拍緊拖
啱啱ravi已發表官方文章話唔係拍拖,同時叫人唔好發放假新聞
係咁多

即係joynews24 放流料

即係官方冇承認過囉
有咩傾唔傾掂數
啲飯信就信 唔信都冇得點啦

聖誕單身男女一齊係屋企慶祝
索性認左咁咪仲好

導哥哥又mon po

回番上個post 有人講Elkie 家姐講自己個妹係Kpop star

咁如果我有細佬妹
係正常途徑下 係一間大家都識既韓國公司出道做idol 都係一件想同人分享既事
唔明點解人地家姐講自己個妹係Kpop star 有問題？
雖然CLC 唔紅 但一個冇乜背景既真香港人係cube 出度做idol 真係一件開心事喎 仲要個陣係2016

出道

佢下面咪講返唔係話有問題呢個意思囉?

佢地係朝早十點見
話工作我覺得都make sense

係咪因為sm否認
Ravi唔敢認咋

好心傾掂數先出聲明啦
彈出又彈入

唔知點解覺得Ravi同泰妍真係有拍拖
只係怕泰妍又俾人鬧所以唔敢認
不過點都好啦唔想再見到泰妍受傷害

佢好似純粹分享個tmi 咋喎

邊度彈出彈入,
朝早SM否認,ravi確認中，
下晝Ravi否認,
兩邊都冇認過喎,記者寫都算係？

俾EXO-L鬧咗咁多年仲驚啲咩

唔可以傾到夜晚？

偶像被爆戀愛怎麼答？太陽緋聞超經典「YG：是的話就恭喜他囉」

記者吳孟庭／綜合報導
南韓媒體今（27）日爆料女團少女時代太妍與男團VIXX的RAVI正在熱戀中，雙方經紀公司一度沒套好，讓韓網陷入混亂當中，藝人如果被爆戀愛到底要怎麼回答才好？網友便舉例太陽當年首傳緋聞，YG竟回，「如果是的話就恭喜他囉！」成回答典範。

南韓偶像團體BIGBANG「母胎單身」的成員太陽（本名董詠培），2015年首次傳出緋聞，對象是歌手兼演員的閔孝琳，由於兩人幾乎沒有交集，只有前一年女方拍攝男方《眼，鼻，口》MV而有連結，因為是相當料想不到的組合而在當年成為話題。

不過傳出戀愛消息後，閔孝琳當時所屬JYP娛樂先是相當有個性表示，「跟閔孝琳本人確認後，因為是我私人的事情，恕無法告知。」

接著YG娛樂也發表官方立場說，「現在聯絡不上太陽本人，但如果是真的那就恭喜他！」YG前社長梁玄錫甚至說，「太陽談戀愛還真是太好了！」之後兩人才透過公司認愛，而已於2017年結婚。

由於太妍與RAVI的公司立場一度說法有出入，讓這段往事再度被網友翻出，網友笑翻留言，「標題寫聯絡不上還以為是失蹤了」、「現在再看一次也好笑，連公司都不管了嗎」、「這是什麼沒誠意的官方聲明啊顆顆顆」。

原文網址: 偶像被爆戀愛怎麼答？太陽緋聞超經典「YG：是的話就恭喜他囉」 | ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

想當年

其實你有無睇過啲料
好似傾左個零鐘到距喎

另外夜晚taeyeon好似同素人朋友定屋企人食飯
Ig有

@米兔的韓流生活

【OSEN】[金俊秀方面：“管弦樂團團員家人確診新冠...今日公演取消”]27日，金俊秀所屬社C-Jes方面表示：“《2020 XIA Ballad＆Musical Online Concert with Orchestra》的管弦樂團團員中一位，與之有接觸的熟人今日(27日)上午收到了新冠肺炎陽性的判定，目前該團員已接受核酸檢測，正在等待檢測結果。因此相關場所目前已經封鎖，也已經進行了防疫處理。原定於今日下午5時舉辦的公演將很難進行，請大家予以諒解。”

巴打你冷靜啲
如果我講咗啲咩令你誤會我say sorry 我無話佢家姐分享呢件事係錯 我都同意Elkie好犀利 咁啱見到人講 我只係想分享下呢件事

sm可以學下
「如果燦烈食到咁多條女咪恭喜佢囉」
「跟柳智敏本人確認後，因為是我私人的事情，恕無法告知。」

LM

冇野冇野 可能我語氣講得唔好
只想講 如果有人曬命/達朵 話佢親兄弟姊妹係韓星 咁我都覺得抵比你曬

呢兩日係咪冇其他CLC member上過水

gchi導哥

LM

太妍識食[sosa

fwd 上個post bro貼既圖

bp 強

K/DA

好似連cube都無出過聲

即係事實

Season Greeting賺埋最後1水？

原來lia call左白車 反daddy又輸

@不好閉嘴吧

新聞社又放了個視頻
「泰妍❤️Ravi 三天兩夜的聖誕節約會視屏公開!」

因為泰妍和Ravi都是明星 所以大部分時間是在家中約會.
25日早上10點左右 Ravi去了泰妍家 這是很有名的小區 安保非常的嚴格 但是Ravi卻獨自輸入密碼後進入.
一小時後大約在早上11點 Ravi和泰妍一同出現 Ravi手中提了個袋子 可以看到Ravi很自然的拍了泰妍的胳膊 泰妍手中抱著她的狗狗Zero.
接著泰妍去到了Ravi的車上 是黑色的路虎.
接著兩人去了附近的超市買了東西. 然後他們一同去了Ravi的家裡 兩人那天沒有出來.
1天之後 26日中午1點左右 他們出來後前往泰妍家 那天也沒有再出來.
27日7點寫了新聞大家知道了他們的約會新聞. 接著在泰妍家門口看到了Ravi 是下午3.40分他很嚴謹的從泰妍家跑了出來上了輛車10分鐘之後開到了Groovlin工作室.
(這裡還說了一段 因為泰妍小區安保升級 所有車輛都不得入內 得以拍到了在小區外面上車離開的Ravi)
這樣兩人度過了3天2夜55個小時的約會.

@哎一股清流

亞洲流星音樂大獎2020

@漂亮虎咚咚

【熱帖】泰妍，Ravi在家里約會的證據視頻公開（記者最新上傳）
泰妍和Ravi從12月25日至12月27日一直沒有分開，在家裡度過了3天2夜55小時的約會。
記者於今年10月了解到了兩位戀愛的事，是通過一位對泰妍和Ravi都很了解的相關人士那裡收到了這個消息，很可靠，所以直接進行了取材。結論就是兩位已經戀愛一年。
因為兩位都是藝人，所以主要在家里約會。
25日上午10點，Ravi去了泰妍的家（聖水洞Trimage）。 Trimage素來以保安系統嚴格出名，不是隨便就能進去的。視頻中Ravi輸了密碼，直接進了公寓樓。
25日上午11點，Ravi陪同泰妍一起走出公寓樓，Ravi手上提著一個進去時沒有的袋子，疑似泰妍的行李。泰妍手上抱著寵物狗Zero。之後泰妍上了Ravi的車，黑色路虎。兩人開車一起去了附近的超市，購買了燒烤架。
接著兩人開車去了Ravi的家（江南宣陵），當晚沒有再出門。
26日下午1點，泰妍和Ravi再次回到泰妍的家（聖水洞Trimage），兩位當天也沒有再出門。
27日上午，泰妍和Ravi的戀愛新聞曝光。
27日下午3點40分，記者再次在泰妍的家門口拍到了Ravi。
由於戀愛新聞曝光，Trimage保安系統再次升級，除了居民登記過車牌號的車輛，其他車輛全都不能進入停車場。所以該記者團隊直接拍攝了Trimage小區的所有出入口。 Trimage後門停著一輛白色保姆車，可以看到Ravi上了這輛保姆車，非常小心謹慎的樣子。記者跟著這輛車，10分鐘後，這輛車開到了Ravi公司的工作室。

韓國人未見識過香港記者 連垃圾桶都摷埋搵吓有冇dom

終於有蘋果既感覺

班網民扮咩正義
有花生咪又係食

可能出左聲都無人知

啲韓星黎香港成日比人影到野

認左佢算啦

以前韓國冇狗仔隊 (其實依家都唔叫有)
好多韓國娛樂新聞出街前都會同藝人公司講聲 或者用黎冚政治新聞
但香港唔會咁做
其實依家跟3日對香港記者真係濕濕碎
依家香港多左娛樂新聞係讀者報料 比狗仔隊仲難防
例如安心事件

少時果單

咁唔會
強國搬運一定有消息

狗仔隊style

認左可能就唔會放片+公佈行踪

講說今日下晝泰妍既舉動可能得罪左記者

@哎一股清流

【theqoo】金泰妍ins story更新
What Do I Call You人歌一位粗卡粗卡！ ！

蘋果擠牙膏

係囉 大家咪又係坐定1.1 D社爆料
因為佢哋唔認 個記者先再爆 之前D社咪又係咁又唔見有人屌

果然係因為sm否認左所以唔敢認
3日係屋企仲要聖誕節有咩可能係工作

點解仲夠膽寸人 明明就一齊

邊part得罪咗記者？

仲有今朝爆料果陣兩個都喺泰妍屋企
但到今日下晝男方先出新聞否認
兩個一齊喺同一地方要同佢兩個確認係咪拍拖點解要等大半日

韓國可能好少有片揸手唔第一時間出街？

當今日單新聞冇事發生過

認左谷下人氣仲好啦
兩個嘅飯會因為拍拖而嬲咩？

好多係男方D女飯可能會嬲
泰妍既飯唔會啦 都已經唔係第一次

其實點會無跟得你一定有片 d相可以係片到cut出黎姐不過無既又無拖手可以繼續唔認

依家睇返笑死

@韓流
二代韓團最轟動的事情！
二代盛世掀起的韓流，你覺得印像比較深的有哪些呢？
(cr theqoo)

拍拖有乜所謂 佢兩個否認炒車當笑話算
佢哋又唔係咩上升期idol
兩個有自己事業 拍下拖有咩關係 (雖然我覺得佢兩個係拍下散拖玩下)

做野唔去studio都已經好難信
仲要係聖誕節 有無咁勤力

認左佢咪好地地

Binc

泰妍都成30歲 RAVI韓國對佢評價都算好 共處咁耐都唔認JM9

爆拍拖相最有印象係雪炫跑住入Zico屋企 睇個下感覺有d震撼

咁快就可以binc
拍拖就認左佢啦

唔認仲柒
當年邊伯賢就話當紅姐

而家上新聞兩個都唔紅喇仲否認嚟做乜

笑死
班fans屌記者話咁跟好過份
之前成班人仲話等緊1月1 d社爆料

可能公司自把自為幫佢否認

激情聖誕節

個記者跟蹤左3日2夜都係過份既
如果調轉係私生跟 又過唔過份呢

至於認同唔認 其實佢地開心就好
以前泰妍公開過一次 我諗佢唔認都有自己原因

咁班人就唔好年年期待d社啦

你有冇睇佢今日ig story（最上有key個張圖）

年年D社都係咁拍嫁啦
又唔見大家出聲

個記者都幾勁連自己個樣都夠膽出

D社一樣咁跟 仲可能跟左好耐放長線釣大魚

有呀
我意思係會唔會係佢自己冇諗住否認
所以唔怕比記者爆大鑊，發洩左自己心情先

9up

所以見到班fans正義撚上身就笑出聲
d社年年爆料成個韓圈勁high

記者影到一次
本人認唔認都改變唔到大眾點睇架啦
反正就相信
又唔係作奸犯科點解要死jer住人要認
最醒就好似gd咁 就算手滑自爆又影到一齊出入
都不承認又不否認由得人點講

吓 係咪覺得比人鬧會變習慣 變到唔驚？
泰妍老馮比人鬧？

有埋片
韓國記者有香港啲狗仔隊咁堅就正

Ravi呢排2天1夜多咗好多人識

藝人如果真係唔紅，出黎公開晒約埋記者影都無人理。

之前李鍾碩都係否認咗先出片
Sm收風能力依家咁弱㗎

true

班fans世界級
係咁屌記者冇品
d社年年爆料又唔見佢地屌

韓國人好似幾鍾意ravi

我記得有單話有人整花Ravi架車
Ravi見對方係學生 最後唔洗人賠錢 （類似啦 唔記得詳細

今季兩日一夜評價幾高

一對學生情侶踩scooter整花佢㗎porsche 佢落車第一件事係睇吓佢哋有冇受傷 知道係學生之後亦都無追究 對情侶後尾先知道個個人係ravi

其實佢撈得掂定有家底 勁有錢FEEL

唔屌咁點
唔係expect 人哋fans要多謝返個記者吓話
講真做狗仔隊本身就係挖藝人私生活嚟搵食㗎啦 清高得去邊？
未燒到自己idol度 咩都係花生嚟㗎啦 然後就笑鳩人哋fans點點點

ok wor 人品，呢樣野低讚

所以咪比人笑返雙標囉
唔係自己idol就讚d社勁 只係信d社 1月1會爆邊隊
d社咪一樣咁跟法

佢有好多版權費

佢作好多歌
好似係idol入面版權收入頭三

哇

其實好似HyunA咁出嚟認咗佢再解約SM都幾好，再好似佢哋咁情侶檔做音樂，自己搞公司又或者揾間好啲嘅經理人公司

追開Ravi有份出演嘅綜藝
覺得佢性格都幾好幾fun 同埋好多美談
做左咁耐idol 呢幾年又自己搞埋hip pop label
上年入坑所以真係一齊 就會係恭喜佢

ptt班人cls
2個人係屋企做野都講得出口
一定係做愛做的事
單身男女上對方屋企係正常依件事應該仲恐怖過男女朋友上對方屋企啊

ravi 明明韓網個個讚
其實不如直接認啦
定係韓國open到單身男女3日都係屋企都冇問題

唔係屌佢爆料喎
fans對兩個拍拖關係根本冇乜野
係屌佢follow-up有冇需要做到個專題報導咁
即日跟到入屋苑保安範圍又時間點又剩
鄭俊英勝利個d黃賭毒有違公眾利益就話姐

笑死
ff得太多 講到係sm迫佢唔認咁

即刻公開寫咗三日兩夜嘅歌咪信做野囉
都唔係上升期 拍拖有咩所謂

sm一貫作風
係要好似希澈個啲4字頭都嚟先肯比佢地認

d社咪又係跟到落屋企樓下停車場

SM咁撚垃圾，之前仲未比班EXOL鬧夠咩，鬧到喺機場捉住啲sone道歉。之前比人鬧到咁，今次係唔係都否認咗先啦

都唔係呀
2014年少時果幾單都全認

嗰幾單得泰妍同允兒影到多啲相之外，其他都好似冇乜認得出係佢本人嘅相。

認唔出嘅相又認，認得出嘅相反而唔認🙄🙄

其實係sj 班人除左銀赫外都溝唔到女
利特被人爆研雨啊真係笑死

而且之前睇秀英上認識的哥哥，講緊話戀情被報道嘅前一晚嘅心情好緊張。即係報道出之前藝人係知情？？

韓國記者好似會事前通知定

銀赫除咗IU之外有咩女？IU嗰單都冇認啦

利申：我覺得銀赫同IU有一齊過

Iu 一定有
因為sj 好似都係冇咩被人爆料

SM不嬲重男輕女

呢單唔使覺得啦
手滑果張相點睇都係一齊先會影嘅相啦

其實泰妍都成30歲，有既話唔認重柒

Btw Lia咩事？

D社應該會 今次random記者應該未必

不過泰妍咁有性格有年資又有地位
應該唔會因為被爆拍拖而影響到啲咩
我諗如果係真 過多排佢同Ravi都會親口認

Ravi其實都唔細
仲要自己開公司都唔怕認啦

拍唔拍拖 認唔認拍拖呢d好小事
最柒係d fans拎住ty個xmas story 嚟話人屈佢
屌你 求其up張相作不在場證據呢d 十幾歲𡃁妹都識啦下話

嗰張相似屌鳩記者日日跟住佢哋爆佢哋私生活，多過否認戀情

同意佢story張相擺到明就係串啲記者成日玩跟蹤

唔係呀 未出片之前 有人貼番ty響聖誕up左個ig story tag左個女仔 d 支那fans就用張相嚟話ty擺明係同圈外frd過 証明記者老屈

不在場證據啊
講緊之前佢26號post「同朋友食飯」個個story 唔係key個張

好似係聲稱係工作人員話SBS個時見LIA面色好差
最後上左救護車

其實秀英好似否認過 之後隔咗好耐再傳先認

不過佢果日又好似無咩笑容，唱聖誕歌時個樣都好辛苦咁。見到新聞話itzy 差唔多個個都有傷，留真條頸都傷埋之後都去左醫院

27號爆 26號post，睇唔出有咩動機可以做不在場證明😂

講緊啲fans係咁用黎做不在場證據啊
你閱讀理解係咪有問題

本身約左男朋友25～27
26post個story扮出街同fd食飯
出道咁耐好易諗到

可能一早知會爆
做定啲不在場證據先

就算唔知會爆
出道咁耐買定保險都唔奇
時間又近1月1d社

所以咪話泰妍驟眼睇落冇動機突登整不在場證據
依家係啲fans攞出嚟講咋嘛

噢😯

其實點解一件咁無聊既事可以講咁耐

泰妍出名我聽過，另一個男係咩人黎，第一次聽可能無咩留意男idols

不過唔講人，拍拖咪拖，又唔係年輕idols 之前twice wanna one 俾人講都話 男同女都幾十歲人，真係既話咪大大方方。

犯罪又唔見跟得咁貼

溝唔溝到女洗唔洗擺上枱同人講？

男方都幾出名 VIXX 兩天一夜 Hip Hop 公司老闆

拍個拖都話食仔

其實佢地冇obligation要認, 私生活哩啲野點解要向外人交代
一嚟唔知係咪真拍拖(你懂的)，二嚟想認真發展嘅話認左見光死咪仲慘, 以後個名掛住邊個邊個條舊菜唔覺得係好事

利申: 宋慧喬前夫

唔知有冇食過pcy呢

其實係 佢以前都公開戀愛過 顧慮嘅嘢一定多好多
Ravi形象好 都唔代表kty唔會俾人揶揄
眾所週知大眾對女藝人特別harsh

我都覺得個狗仔隊係幾惡，係佢部喺人哋屋企樓下侵犯人私隱先，人哋唔認就爆埋段片其實有報導就一定要認嘅咩？又唔係涉及刑事，呢啲又算係咩公眾知情權？同私生飯無分別

@韓國me2day

【xportsnews】SMTOWN LIVE"Culture Humanity"將於2021年1月1日下午一點（韓國時間）開始，通過NAVER V LIVE的Beyond LIVE頻道、YouTube、推特、facebook、Tiktok、日本KNTV等各種平台進行免費轉播，這次演唱會是為了安慰因新冠肺炎而度過艱難時間的全世界人民，傳達希望而策劃的特別演出，參演藝人們都遵守了防疫方針，提前錄製了全部舞台，安全地完成了拍攝。

需求問題
你見全球韓圈都mon實d社1月1就知
成個韓圈一直都合理化依種行為
同埋韓國狗仔對比蘋果個d已經好尊重私隱

蘋果會直接衝過去追訪 問55個鐘做左咩
呢個行為韓國好似未見過

垃圾桶個dom都搵返出黎
屋企都偷拍

蘋果會搵對面大廈既單位步住間屋隻窗

如果畀蘋果進駐韓國
應該一個月會有幾單演員/idol既戀愛新聞
韓國演員好少畀人爆
D狗仔真係錫住佢地

有晒畫面
問埋隊友知唔知佢呢兩日去左邊

你估真係咁好人咩, 收左錢咋

取代dispatch
d韓國藝人實好大獲 咁比人跟法
不過Apink一定無事 咁有團魂

所以睇ptt 班fans比人屌返轉頭
個個d社post都比人推爆又唔見佢地屌

諗起香港狗仔隊成日隊d相比個老婆問佢老公偷食佢點睇
真係好無人性

順便玩埋蘋果照妖鏡

bin c

我覺得大把演員一腳踏兩船同婚外情
其實狗仔隊最應該走去爆成班偽善者
喺韓國出軌應該大獲過吸毒
啲阿珠媽可以罷睇
韓國狗仔好少爆依D新聞

畀狗仔跟好D
還是畀私生跟好D

見PTT班人話D社唔會跟人跟足3日喎
咪又係狗仔

[新聞] 不爽被太妍、RAVI打臉韓媒再PO3天2夜約會

[新聞] [獨家] 太妍 RAVI 熱戀一年

[新聞] 太妍爆熱戀RAVI後首發聲 火大哏圖曝心境

諗起黄宗澤係屋企都比狗仔偷拍祼照上封面
全港都見過佢patpat cls

球隊

我就鐘意用ptt多過d卡

cm啲人話禮志彩領都有感冒
yuna 留真隻手有瘀傷

成日都見到treasure cb

一月仲要cb

感冒定武肺 呢單值得關注多D

李秉憲係老婆大肚期間去偷食 依然撈得好掂
男演員係唔同啲

就咁睇 韓國人好似仲善忘過香港人

好似Irene哩d咁多痛腳喺手一早冇得撈 段錄音幾年前就流出 寫文個記者仲會起佢底圖文並茂整型整過邊度

鞭屍喎ching

一月一中左就好笑

選擇性善忘啫
話哂都荷里活明星喎, 咁光宗耀祖基本上都乜都可以原諒
仲要個老婆都積極上節目幫佢洗白, 家和萬事興幾和諧呀

唔會啦一月一不嬲出啲最top 既明星
之前出kai 同jennie 都被韓國人嫌唔夠top 點會爆 apink (當然我都想係最好今年完之前就爆

李秉憲喺記者會喊晒口道歉 咁識做show 同埋佢演技真係好好
韓國人不嬲對佢又愛又恨 一邊睇佢啲戲一邊屌佢人品

JYPE無人性

佢地對男演員真係好寬容

本身個社會就係父權主義 重男輕女 無計～

朱智勳 朴施厚都完全冇事

反觀尹恩惠
抄襲點都好過吸毒同性醜聞先

但講真無蘋果都揭唔到安心呢d狗男女真面目
平時扮哂純情 多得蘋果先收到佢地皮

安心收皮其實都要個的士司機肯報料

抄襲係好少事 但抄完企硬唔認又唔道謙你頼得邊個
同埋 上面舉個啲男演員例子全部都係本身自己好有實力/一路進步到好有實力先可以令觀眾眼中佢地嘅演技cover到佢地既罪過 如果換係個無乜演技/唔係top演員嘅咪又係返唔到身
依家penthouse個女演員申XX 以前又無牌揸車又差人錢走數 但係演技夠班 啲人咪一樣讚

Apink要俾你捉到有同圈內人拍拖就自然一早就被捉到啦
係都要jer住佢地有拍拖都唔知為乜

不過OK我投降，其實佢地真係有同圈內人拍緊拖
咁爆應該一早post出黎先岩，拗足咁多頁都冇結果
團內搞les團魂仲唔勁？

仲有一開始係有人FF Apink某人同某B字頭男團某人拍拖在先，我先出post澄清
唔駛講到係我無端八事冇野做提起佢地有冇拍拖
追返上幾個post就得到，唔耐

今日有爆Apink有人拍拖？
鞭咩屍？

@鳳凰天使TSKS

少女時代泰妍和VIXX的Ravi雙方雖然否認了戀愛傳聞，但最初報導媒體未經當事人同意公開了擅自拍攝的視頻，引發了侵犯私生活的爭議。最初報導的記者在Youtube賬號上上傳了潛入泰妍居住地前擅自拍攝內容的視頻，表示泰妍和Ravi交往是"事實"，將交由大眾判斷。

對此網民們紛紛批判稱"這分明侵害了私生活"，"這不是深層採訪，而是跟踪騷擾"。截至28日，該視頻已被停止使用。該視頻發布後，記者詢問了泰妍和Ravi雙方經紀公司立場是否有變化，雙方均表示和昨天一樣。泰妍粉絲表示，將收集對泰妍的惡性謠言、侮辱人格、損害名譽等非法行為證據資料，進行第三者告發。

喺韓國，本身演員就已經高人一等過idol。再加埋重男輕女，男演員喺韓國真係玩曬。。。

@米兔的韓流生活

【日刊體育】[《第35屆金唱片》Big Hit&YG獲所有部門候補，SM獲最多候補]《第35屆金唱片》頒獎典禮將於下月9日和10日通過JTBC2、JTBC4播出，9日數碼音源部門本賞頒獎典禮由樸素丹-李昇基擔任MC，10日專輯部門本賞頒獎典禮由李多喜-成始璄擔任MC。金唱片頒獎典禮將以Gaon Chart數據為基礎，通過定量評價公正地選定新人獎-數碼音源本賞-專輯本賞等主要部門候選人。

在《第35屆金唱片》新人獎-數碼音源本賞-專輯本賞等3個主要部門中，Big Hit和YG藝人都登上了候補。 Big Hit方面，防彈少年團以《Dynamite》入圍數碼音源本賞單元，防彈少年團《MAP OF THE SOUL:7》-TXT《The Dream Chapter：ETERNITY》入圍專輯本賞候選名單，ENHYPEN是強有力的新人獎候選人。 YG方面，BLACKPINK《How You Like That》入圍了數碼音源本賞，《THE ALBUM》入圍專輯部門本賞候補，新人TREASURE入圍新人獎候補。

SM方面，EXO《OBSESSION》-NCT《NCT-The 2nd Album RESONANCE Pt.1》-NCT 127《NCT 127 Neo Zone》-SuperM《Super One》-Red Velvet-Irene&澀琪《Monster》-伯賢《Delight 》-世勳&燦烈《1 Billion Views》-SUHO《Self-Portrait》-SUPER JUNIOR-KRY《When We Were Us》-KAI《KAI》-泰民《Never Gonna Dance Again : Act 1》等11組入圍專輯本賞候補，Red Velvet《Psycho》入圍數碼音源本賞候補。共有12組入圍了2個主要部門候補。

JYP方面，ITZY《WANNABE》-TWICE《MORE&MORE》-樸振英《When We Disco》等3組入圍音源本賞候補。 ITZY《Not Shy》-TWICE《MORE&MORE》-Stray Kids《IN生》等3組入圍專輯本賞候補。 ITZY-TWICE同時入圍音源和專輯本賞，再次證明了JYP“女團名家”的地位。

Starship方面，MONSTA X以《FATAL LOVE》-CRAVITY以《HIDE OUT: THE NEW DAY WE STEP INTO - SEASON2》入圍專輯本賞候補，同時CRAVITY還入圍了新人獎候補。在該頒獎典禮上，既入圍新人獎候選人又入圍專輯本賞候選人的藝人只有CRAVITY。

Pledis Ent方面，NU'EST《The Table》-SEVENTEEN《Heng:garæ》等2組入圍專輯本賞候補。

但係你咁講既話朴春唔係都好有實力咩 咁點解佢都去唔番以前既人氣雖然唔係fans 但係都覺得好可惜
(可能偶像/歌手始終地位低啲 但係都覺得少少sad

加埋蘋果呢d爆料平台加持

@JYP毒唯瓜

【theqoo】演藝部記者們會生氣的原因
出現戀愛說的話經常會見到的話：“只是親近的朋友、我們只是朋友”
記者們非常討厭這種話
有一對戀愛說的主人公是XX和OO
兩人交往得很好
在熟人面前也都很大方
自己都說我和XX處得很好
結果爆出戀愛說後
雙方否認
粉絲只想信自己藝人說的話
於是攻擊記者：不要寫不是事實的東西
“那就是事實！”
記者們會覺得委屈
只是因為舉報者的身份暴露了，所以不能放出實錘照片
因為爆出戀愛說後經常被否認，所以記者們被罵得很慘，被指責他們寫虛假報導
結果後來二人又承認戀情：“在很好地交往著”

仲要數住佢地錫同攬左幾多次

JYPE好識包裝

韓國：演員>歌手>idol 😕😕😕

《2020SBS歌謠大戰》女團舞台點擊率最高的舞台：ITZY《Roly Poly》，已超過百萬點擊率！

LIA功不可沒

Daddy 唔出辣殺

回顧下2012嘅忙內line Christmas special stage,都幾不得了架

今次舒華又真係唔抵幫

呢個94line正當年睇左好多次

為何10年來Apink從未傳出戀愛消息？初瓏：「安靜低調的交往，是對粉絲們的禮貌」

初瓏做leader做得好好

有冇人覺得少時成員同SJ成員有一齊過？

又或者SJ上認哥嗰陣話有成員 同同一個女團兩個成員有一齊過 係堅定流？

演員生涯點可以同偶像歌手比
先唔講地位 演員到三十尾四十歲都仲可以係top 偶像歌手個peak係三十歲之前 之後都係走下坡 況止朴春就算無scandal 佢實力都仲未去到大歌手個level

@韓國me2day

【xportsnews】經紀公司方面表示，VIXX的Ravi正在進行的《Question Mark》節目本週將不播出，該節目是一檔以消除世界所有疑問為主題的秀節目，從音樂、綜藝、時尚到社會話題，就各種領域的疑問進行交流的節目

@米兔的韓流生活

【Starnews】[金俊秀新冠檢測結果為陰性]28日據所屬社消息，歌手-音樂劇演員金俊秀新冠檢測結果呈陰性，據悉之前其公演相關管弦樂團團員中的一位，與之有接觸的熟人27日上午收到了新冠肺炎陽性的判定。

@韓國me2day

【newsen】"第10屆Gaon Chart Music Awards"頒獎禮方面認識到當前新冠肺炎事態的嚴重性，將K-POP歌手的安全放在首位，將不進行舞台演出，在演播室由MC主持，通過頒獎發表及獲獎感言等方式進行。由於頒獎禮與獲獎者以非對面的形式進行，因此不會發表陣容，所以只有觀看節目才能知道獲獎者。 MC由利特和Lia擔任，頒獎禮將於2021年1月13日下午7點在Mnet直播。

韓國fans話要告記者造謠
快d告唔好淆
$m都唔敢否認佢2個係屋企班fans仲話人fake news

否認完又承認最近好似得希大同momo

咁都要停? Ravi都否認左唔係真 同埋就算係真又唔係咩衰野

呢個似gag
但有一單係人生酒館講
話好耐以前有個女藝人同時溝SJ兩個成員

咁我應時未爆既
不過佢地拍唔拍拖我覺得都影響唔大

應該唔係fans黎
似係sm比錢搞多啲

其實理智fans好慘
見韓網係咁狙擊記者話人作新聞
一陣記者學蘋果咁永遠留1手就好笑

同上次jimin同irene相同 Sm都唔敢出聲

@韓流

L金明洙將於明年2月末入伍海陸軍戰隊
28日，據某演藝圈相關人士透露，金明洙最近志願加入海軍陸戰隊，並從明年2月末開始履行國防義務。據金明洙的一位身邊人士透露：“金明洙最近計劃入伍海軍陸戰隊，並自願報名，期待通過海軍陸戰隊盡到國防義務，入伍前還為粉絲們準備了驚喜禮物。”
(cr 體育首爾)

Kpop石頭腳

其實幾好睇
琴日我見到話ravi啲朋友認既時候好興奮
［不過好似係joynews自己炒］

但係而加佢地都唔認
睇下間野仲有無料啦
不過依間野都叫一戰成名

難啦
係屋企點拍 你話蘋果就話姐
ravi 韓國出名性格好

見佢老婆係咁上綜藝幫佢洗白 慘…

一google申恩慶 個底花到

韓國藝人地位分佈：
一線男演員
一線男Idol
一線男Gag man/MC

二線男演員
二線男Idol

一線女演員
二線男Gag man/MC

一線女Gag man/MC

一線女Idol

一線以下女Idol

男idol一當兵個刻都差唔多等於idol生涯完結
尋求轉型真係好短暫

Lia係itzy 個lia

劉在石算唔算係special case? 見佢d排名勁過哂一線演員歌手。

至少唔係得dispatch會有圖

本身想講點會係，點知真係
前幾日身體重咁，唔知重捱唔捱到全日

劉大神係all of the above

: Lia啊

大神係天

D社可能煩緊爆邊個好

琴日一路追一路好期待一月一

Iu算係女演員定idol 依家又唔覺佢淨係idol

咁激

mama班二三線男女演員待遇好過成班idol喎

手滑反而係男果個俾人鬧
佢地位應該高過一線男idol啦

手滑個時應該仲係sj 紅d

果時地位已經高過一線男idol

以前睇過新聞講東海母胎單身嘅

咁靚仔唔會冇啦
保持翻形象姐

根本韓國演藝人個地位有好多因素決定
家底 成就 實力 有幾红
男係比女有優勢 但好似上面將所有男藝人放係女藝人上面 真係得淡笑

唔係仲係練習生個陣已經同yoona puppy love咩？

唔好刺激嗰位panda啦

@韓流

TC Candler公佈#2020全球百大最帥面孔#
韓流及中國相關
2 金泰亨
4 田柾國
7 肖戰
11 張藝興
15 李泰容
17 朴智旻
19 王一博
22 車銀優
24 NIKI
27 金珉奎
30 申元虎
32 金鐘仁KAI
36 黃鉉辰
39 金碩珍
42 姜丹尼爾
45 沈在允JAKE
48 BAMBAM
52 崔秀彬
56 王嘉爾
58 樸綜星JAY
62 金知元BOBBY
67 東永裴
71 李泰民
80 李馬克
91 黃旭熙
99 姜東昊

娛樂圈應該得太陽係同初戀結婚

@韓流

TC Candler公佈#2020全球百大最美面孔#
韓流及中國相關
2.LISA
4.周子瑜
8.林珍娜
10.Nancy
12.YooA
18.姜澀琪
23.JENNIE
27.周冬雨
29.SANA
31.ROSÉ
34.MOMO
39.迪麗熱巴
43.寧藝卓
46.孫娜恩
48.李彩領
50.金智秀
53.吳承熙
58.SOMI
61.金采媛
63.朱珠
66.孫彩瑛
71.金泰妍
74.林允
76.頌樂
79.朴志效
84.古力娜扎
87.鞠婧禕
89.金請夏
98.宋雨琦

唔記得邊年
iu 手滑完好似都冇影響
係銀赫開始摺

其實做得娛記、狗仔隊唔係預咗咩？
無啦啦爆人拍拖去賣紙
唔通人哋要顧個娛記會唔會被人鬧，而公開承認？

佢哋似曖昧緊就比人爆出嚟
到後尾穩定咗先肯認

Idol俾高左啦

車太鉉

造假啦

排咁後

個list越嚟越越搞笑

34.MOMO
48.李彩領
61.金采媛
66.孫彩瑛

30 申元虎
32 金鐘仁KAI
42 姜丹尼爾
62 金知元BOBBY

做公眾人物要預咗比人爆私生活，做記者唔洗預咗比人鬧

照你咁講全度妍地位仲低過班男idol

cls last of us ellie都有

我覺得男女idol 都係係演員之下

話公眾人物靠人設，份人假
妓者咪一樣為咗交故仔，咩都做得出

Bobby??

咁當然啦
個個人都唔同，又要睇埋際遇
上面都係籠統咁講啫

邊個係niki??

我覺得就算係BTS咁嘅level，出事嘅話都冇男演員咁易翻身

Bobby竟然有份

我以為係歐陽震華

中國

鞭屍呢個字唔係咁用

咁大膽
台灣旗大過中國旗

來了來了

你岩你岩完全正確

wtf?

感覺PSY間公司好free
泫雅同佢男友上節目講咩都得

呢個所謂嘅榜不嬲都好多支那人

龍爺？

好撚煩
個個post都嘈呢個話題
都唔知係咪anti黎

入埋abby呀笨

新人嘅話好少用剪影嚟公開，所以係簽現有idol？

個樣勁東莞企街身又橫又肥邊忽靚雖然個榜睇下就算

SM花田

IG個post啲人都話係Cheetah

唔只寧寧 成隊個樣都打破我對sm練習生生得好樣嘅刻板印象

李孝利不參與 MBC《演藝大獎》！退貨遠征隊合體表演取消

李孝利、嚴正化、Jessi 和華莎組成的退貨遠征隊原定於 MBC 年末頒獎典禮上合體，可惜因疫情導致移動不易，李孝利最後不得不決定缺席！

MBC《演藝大獎》將在明天（29 日）晚間 8 點 45 分（韓國時間）登場，準備了各式各樣的精彩看頭，為近來經常坐困家中的觀眾帶來久違的歡樂。

然而，今天 MBC 電視宣布，李孝利最終決定不參與《演藝大獎》。李孝利原先在濟州島家中期待著典禮，但近期疫情不斷升溫，李孝利考量到搭飛機移動的風險，於是在與籌辦單位慎重地討論過後決定不參加。

因此，嚴正化、Jessi 和華莎雖然仍會岀席 MBC《演藝大獎》，但退貨遠征隊的祝賀表演將會取消，而李孝利則會以特別的方式在典禮上露面。

Winter還可以，感覺大個會再靚啲

NCT都知成班柒架啦

之前又轉佢有咗

個榜排bp個jisoo第50位
俾blink屌到上twitter worldtrend

花田只限女團啦下話，SJ SHINEE EXO都唔係個個靚仔

傳*

唔追唔睇男團淨係知有件好醜樣嘅band 3 mk仔不過唔記得佢咩名

Blink係屌佢哋笑jisoo 唔識英文，唔係屌排50名

成隊最靚個個排最後

Lisa排第二

成隊都

三日兩夜嘅曖昧
好open

今年無咗RV Irene

@米兔的韓流生活

【Twitter】GAONMCA(Gaon Mubeat Global Choice Award)男子部門Top10公開！

TREASURE
TXT
任英雄
straykids
SEVENTEEN
防彈少年團
MonstaX
金浩仲
姜丹尼爾
GOT7

@米兔的韓流生活

【Twitter】GAONMCA(Gaon Mubeat Global Choice Award)女子部門Top10公開！

TWICE
ITZY
OHMYGIRL
GFriend
IZONE
IU
BLACKPINK
MAMAMOO
RedVelvet
gidle組合

講緊希澈同Momo…

@韓流

2020 MBC歌謠大祝祭陣容公開(12.31舉行)
樸振英、Rain、嚴正花、林英雄、Mamamoo、NCT、宋佳人 X Henry、GOT7、ITZY、Stray Kids
TWICE、WINNER姜昇潤、Norazo、THE BOYZ、金信英、(G)I-DLE、MONSTA X、IZ*ONE、aespa、Oh My Girl、LOONA、Jessi、
Paul Kim
(cr newsen)

一早比人影過兩條友去左MOMO老家啦

咁少人咁

BIGHIT唔去已經冇左幾隊

男團嗰邊好唔吸引

後過娜娜同彩領，我係jisoo都嬲啦

WINNER無MINO??

一齊到而家其實都幾驚訝

Rose真係太高 要同Jisoo換位

冇winter有支ning

我估姜昇潤有得上係因為蒙面歌王

NCT一隊夠打3隊BIGHIT

同彩瑛 承熙 solar sorn 入榜，真係唔入好過

一開始見到 以為係惡搞改圖

不嬲呢個所謂美女榜都係鬥fans多 同係咪真係靚無關

本月少女終於有得上年末show

TC Candler 百大一直係Kpop霸哂嘅list
睇得多會懷疑自己審美

幾個月前首爾鄉巴佬有兩集係佢做嘉賓都冇譯

其實哩張幾靚 佢係唔係由印仔話鍾意佢嗰一刻連登仔開始話佢醜
想p走佢粒癦睇吓會點

個榜都冇公信力... 同之前個咩每月品牌評價一樣
睇完笑吓就算啦

咪每隊每人唱多幾首

可能散左冇講姐 泰白都冇正式講過分手

咪就係
啲fans會拎呢個榜嚟打飛機㗎咩

想睇防彈17

once會 特別台灣
成日提百大美女 西女人同牙隱都上到

不嬲覺得佢全隊最醜樣

唔係多腎咩

個榜有時又會加d未到一線 人氣唔太高既idol
感覺好似同人講個榜唔係鬥fans多架
Nana拎一位果時人氣都唔算高

彩瑛粒墨嬴哂

見佢眼大大 面細 鼻高係典型美女樣
大家d審美真係可以好唔同

人數嚟講係

防彈轉台可能有得免費睇掛 果晚11點KST JTBC會直播BigHit Con倒數
17就真係失蹤人口

blackpink呢個月其實做緊咩
所有頒獎同三大歌謠都失蹤

MBC無請17，點解佢地又唔去big hit con？

JISOO拍劇

車銀優排後過17成件事係笑話嚟

封殺嘩支那偷片大台要封殺禾巧驚驚呀

其實我只係講咗一句就要比人jer幾個post 唔知仲以為我全家做狗先要比人咁jer法
本身都唔想再覆 但見條友係都要咬死我先安樂咁
咁我出嚟道歉囉 對唔住啊 完啦好嗎

特登search 咗19係乜水

好樣衰喎

19大陸仔來 樣衰正常 會覺得靚仔既話要去驗眼啦
(不過佢係咪嗰隊uniq 啲人定係我記錯

你邊位

ff完然後比佢係咁某人某人咁jer嗰個
而家先知原來ff有罪

可能仲隔離緊？

好似好耐之前已經話17唔去

sbs嗰場佢哋有出現喎

係呀
人氣投票姐 佢有套劇海外幾好收視

佢封殺完依家冇其他字幕組肯執黎做
台灣人都搵唔到中字

有病徵仲要唔戴口罩上台表演

有英文字幕睇住先

真。完全唔知佢俾人jer左幾個post

我淨係諗到APINK

RM同金主簽咗合約 要搵錢

分身？
你邊位

我開頭以為係佢黎

我都以為係佢黎 以為佢改咗名

泰妍呢個story係咪默認

應該未分

班fans話假

多腎榜上有名

自膠 睇錯上年

咪就係講完一句「希望初瓏同昌燮一齊」之後係咁比個楊玉環jer囉
瘋狂打千字文話佢哋冇一齊 APINK冇拍拖咁

好慘
唔係apink fans 但我求吓佢可唔可以唔好再jer住apink

我係panda 淨係希望大家唔好因為咁而對APINK反感
佢哋係好女仔嚟 係我衰仔咋

Krystal

你話 「希望初瓏同姓向大妹楊玉環一齊」
佢應該會原諒你

白痴仔 你全家不得好死

成員回氣、準備online concert，Jisoo拍劇

又幾仆街 caption係小學雞英文
唔怪得俾blink屌

冷處理啦
條友勁玻璃心

Cls
有少少腦都唔會咁出個caption
明捧暗踩

希望呢啲好主觀，睇個人感覺㗎咋喎..

其實好無必要咁寫
個榜上面好多非英語系國家嘅人
選靚女啫...唔係個個奉旨要英文好架

冇癦順眼得多
其實唔算醜樣只係同隊入面其他更靚

全世界都要鍾意rose
好嬲好嬲

你係咪分唔到印仔同施丹覓腸？

@韓國me2day

【Theqoo】SBS歌謠大戰YouTube觀看次數TOP10(僅統計SBS官方頻道).
1. 防彈少年團 《Dynamite》 305萬
2. 防彈少年團 《Black Swan》225萬
3. 防彈少年團 《Life Goes On》208萬
4. ITZY 《Rolly Poly》 135萬
5. TWICE 《I CAN'T STOP ME》 120萬
6. ITZY NOT SHY 106萬
7. TWICE 《Merry & Happy》 78萬
8. aespa 《Black Mamba》 68萬
9. TWICE 《MORE & MORE》 65萬
10. MAMAMOO 《AYA + Dingga》 55萬

心愛之人能夠成為全球第66 我與有榮焉

依家似佢比人jer 多過你比人jer 喎
不過細個ff好正常姐 我睇我結都ship過紅薯維尼

一個揀靚女嘅榜入面
個評語竟然係話佢英文差
完全冇提過個樣
Wtf

睇我結真係好易ff

Joy星材

好多嘢唔可以講到咁死嘰
好似dara都自爆咗同圈內人拍過幾次拖都冇新聞出咁唔等於100%冇拍拖
同埋嗰位巴打開頭都係ff佢地一齊 好似啲fans 鐘意bts同black pink 會ff佢地一齊 9up下唔洗咁認真

嗰陣睇到面都紅晒... 好青春 下車嗰集真係好唔捨得

見到徐賢有新cp有種講唔出嘅感覺
感覺我嘅青春真係過去了

呢個19排名睇下咪算
咁認真做乜

佢點會咁無聊 想make noise啫 個個上晒佢當
上年佢提名Jihyo仲專登tag埋姜丹 跟著d人叫佢唔好咁tag
幾識玩 搵最出名嗰兩團玩

Elkie單野CUBE係咪仲未上水
今次咁耐都未反駁既

Yura 洪宗玄都正

因為真係冇錢比elkie?

如果找左尾數應該即刻澄清。
小娟同(G)i-dle班女會唔會都無糧出

當年奶共冧單野
Cube係隔幾耐先上水？

冇錢比唔出奇 阿喪都講過外國人要自己搞+收得好少錢
但冇反駁話唔推CLC呢下係咪默認左

阿喪訪問 sorry for大陸網

其實我都係求其講一句話Apink有人拍拖一早俾人爆左出黎，無意針對佢
點知就一堆人就係度無理jer住哂
咁想Apink拍拖俾人爆咪祈禱拜佛囉
jer住我又唔肯聽

Sorn：我們的費用收入（指版稅）對比韓國成員有6倍差異，我不是那麼貪婪，但是這個體係不應該這樣子。

我問了我的公司，他們為我做了研究，那是因為你收到的版稅，舉個例子，有4種 類型的版稅，ABC和D。 我有一個劣勢，我只收到A類費用。 因為我們是外國人，我 們拿不到BCD類費用。

Q：啊是因為你不是韓國人。

Sorn：是的。

外國人慘到仆街

好似係即日上水

20日爆出賴冠霖向 CUBE Entertainment 提出合約終止，CUBE Ent. 隨即回應，22日賴冠霖 IG 更新請大家不要擔心，而他的法律代表車恩律師事務所 (Chaeum Attorneys)也發聲明回應 CUBE Ent.。

昨天 (23日)，CUBE Ent. 再次回應賴冠霖法律代表，接著賴冠霖法律代表也又回應 CUBE Ent.。

gidle仲新未清糧嘅話都唔出奇
有啲公司要清埋練習生時公司投資係佢哋身上嘅錢
clc咁多年就仆街啦

忙住註冊 clc trademark

小娟本身做埋製作人
版權費應該唔會扣
其他正常團員還哂公司債未就唔敢講

咁難怪小娟好似無咩理舒華
份糧係佢N倍 無必要爭

差咁多

佢收入應該高過全團
版稅有10%比有參與既人
藝人同製作人各5%
小娟拎完藝人5% /6 仲拎埋製作人5%/ n

咁點解今次咁耐
不過聽日就到ELKIE 俾CUBE既4日限期
留名跟進睇下CUBE聽日會唔會出黎定係ELKIE繼續爆大鑊

咩限期？

Sorry記錯 係15日先岩

睇sorn個訪問好似講左合約期內cube一定要盡力推個團 藝人要盡力提升自己
咁岩helicopter 上升緊就講左放棄 咁岩又告得入柒cube cube仲要敗訴就好笑
睇人仆街最開心

而家收得返啦

好無必要

我岩岩係Twitter睇左pentagon同G(I)-DLE
聖誕都有xmas edition既新片
就係得CLC冇
現役團連張似樣少少既聖誕合照都冇
好大可能真係放棄左

港女係咪翻咗大陸所以影唔到？

唔知elkie有未
不過版稅還版稅 佢張律師信話剩係收到版稅 冇演藝分成
出道4年都未還哂錢

@哎一股清流

中國新的嘻哈綜藝《Listen Up》，籌備首檔大型記錄式電影綜藝。
打造"中國BigBang"和"中國BlackPink"
目前已開始全球招募

I BURN CUBE

個句Cube旗下演員都冇埋 應該真係簽左大陸公司

⠀
Missed u all. Epik High’s 10th studio album “Epik High Is Here”. Part 1 of the double album will be released 1/18/2021 6PM KST.

黑人問號

正啊

CLC Bye Bye..............

睿恩solo啦

0:29個度係咪甩beat.....
個picking係亂嚟架喎

有無17既fans知佢地31號個行程係咩

笑死

佢本身屋企有問題
自己本人都好大問題

女大十八變
越大個樣越靚

第二張神似umji

本能地
唱足十年 YG

係佢嚟

識睇梗係睇April

比你都唔想理啦
是旦比兩句豬頭骨佢唱咪算囉
橫點佢都係個觀眾都唔係想睇舒華

*佢都知D 觀眾

無人知個個都問究竟係做咩事

首歌又唔係特別快，洗唔洗咁大動作

JYP啲編舞編畀人同自己十年如一日都係哩d動作 好老土 任何曲風都係哩種元素

真係想再聽本能地

上個post有人問melon榜超高名次既景書 原來台仔都有講 新人黎唔怪之得搵唔到有人介紹 同舊年可疑買榜打嬴防彈既Lim Jae Hyun同一間公司

《夜空中的星(2020)》是翻唱楊正昇2010年同名歌曲，同時也是歌手KyoungSeo的出道曲。歌曲在11/14 6PM發行，空降時段在Melon Chart Out，8PM以92位首次進榜，後來用了不到一天從Chart Out爬上Melon實時19位，改版後逆行最快非他莫屬。(作為參考: 改版前Woody《Club》用了3天，Lim Jae Hyun《如果愛情有練習》33天，宋荷藝《你的消息》30天)

12/17打下《明天到來的話》登上24Hits三位，12/21打下《Dynamite》登上二位那這位歌手到底何方神聖？

KyoungSeo曾經參加過Channel A的人聲綜藝《Vocal Play 2》，最後贏得亞軍。節目收視率只有0.4%-0.5%，相關影片在Naver TV的觀看數最高只有3千，而她的節目曲在Melon上只有300愛心，所以不太可能從節目上獲得這麼高關注度。

前面提到《夜空中的星(2020)》是翻唱曲，根據Melon介紹原曲曾經是已倒閉的SNS平台Cyworld Hit曲，原曲在2010發行，推測同時經歷過Cyworld和這首歌的人現在都是20-30代，但這首歌發行初期，10代聽眾比30代高了1-2倍，不太可能因為"Cyworld感性"聽眾而爆發。

總括而言，這首歌的奇怪之處在沒有特別宣傳下表現出不俗的爆發和逆行能力，改版後24Hits排名異於常人地不斷攀升，擁有聖誕曲以外最高的升幅，連假日也在漲收聽及打著Cyworld感性的名號，初期10代收聽比例卻高於30代1-2倍。

唔鍾意rose既豬排
你全家都要不得好死

琴日公佈咗rv合體照後

有d人估唔到有咁多Copyright﹐ 好似Moonbyul冇諗過佢作過咁多歌
有d又比想像中少，好似小娟，不過可能年資短，過幾年話唔定會排好高

Moonbyul主要係填詞
好多時填返自己rap個part

好想承延Solo
唉，出道就睇好佢，依家嚴重被underrate之餘，分分鐘冇野做添

係咪追開Cube嘅女團就要有心理準備會有衰收尾嘅下場

有多copyright唔一定好賺錢 都要首歌多人聽先有錢落袋

如果團體本身唔得
拆出黎solo成功機會率應該好低...

IU咁少歌

金賢重 「雖然目前還沒有討論中的作品，但小心地準備再起航中」

【以下內容為機翻】
在28日播出的KBS JOY綜藝節目《什麼都可以問》的最後預告片中，金賢重登場了。

預告片中，金賢重被主持人李秀根問到"因為什麼煩惱決定出演"時，他回答說:"我原本是個開朗的人，但好像越來越不開朗了。 對於人們的指責和尖銳的目光，我感到非常自責。」 對此，李秀根說:「賢重確實是休息了太長時間，變得都沒意思了"。 引發了爆笑。

作為SS501組合成員兼演員，金賢重在韓流明星中享有超高人氣，2014年因涉嫌毆打前女友A某而被起訴，陷入私生活爭議。 當時金賢重向A某支付6億韓元的賠償金作為保密條件，試圖平息事態，但A某以2015年金賢重懷上孩子後因這一問題產生矛盾的過程中遭受了精神上的損失為由，提起了16億韓元規模的損害賠償訴訟，再次成為了話題的中心。

在漫長的訴訟之後，法院最終支持了金賢重。 今年11月，大法院駁回了A某以金賢重為對象提起的損害賠償請求的上訴，判決"A某向金賢重支付1億韓元及延遲損失金等罰款。 A某於2015年9月生下了金賢重的兒子。

法律攻防結束後，金賢重開設了YouTube頻道，與粉絲們進行溝通，並舉行了網上演唱會等活動。

CLC: I burn, Cube, you burn with us

@米兔的韓流生活

【每日經濟】[李秀滿&方時赫&奉俊昊等入選娛樂媒體「Variety 500」]29日，據媒體報導，美國娛樂媒體「Variety」通過官方網站公開了世界娛樂業界領軍人物「Variety 500」名單，李秀滿-方時赫-奉俊昊等紛紛入選。至此，李秀滿已連續4年入選。

「Variety 500」是Variety從2017年開始每年選出500名引領全世界媒體產業的具有影響力的商業領導者。

【kr】通過肩部手術正在康復中的防彈少年團成員SUGA時隔兩個月將與成員們一起登台。昨日SUGA通過直播與粉絲們見面，當被問及將於31日舉行的Big Hit Labels"2021 New Year's Eve Live"演出時，他回答說:"因為恢復得很好，所以應該會去，大家應該很擔心，但是防疫也很徹底，所以不要太擔心"。

冇JYP DADDY?

@米兔的韓流生活

【OSEN獨家】[新沙洞老虎與環球音樂將於明年年初推出新女團！！]29日，據OSEN獨家報導，製作人新沙洞老虎與環球音樂共同製作的新女團正在為明年初正式出道做準備。據悉，新沙洞老虎目前以歌曲製作為首，指揮著整個組合的主題，為女團的推出傾注了心血。

相關人士表示：「即將出道的成員們兼備了多彩的才能和優越的外貌以及充滿個性的魅力。為了以更加完美的面貌站在粉絲面前，付出了很多汗水，希望大家多多期待和支持。」究竟會推出怎樣的女團，備受關注

@韓國me2day
【edaily】29日，據"第35屆金唱片頒獎典禮"方面透露，GOT7、NCT127、Stray Kids、TWICE、NU'EST、MONSTA X、防彈少年團、SEVENTEEN、OH MY GIRL等將參加今年的頒獎典禮。頒獎禮將於明年1月9日至10日以非面對面形式舉行，在JTBC2、JTBC4播出。

對比鐘共呢啲恨出名恨到痴線嘅有錢仔，拍片自爆車主扮哂放過人咁，Ravi先叫有品

個個製作人都自己出團

但其實clc都無得點救，俾佢出歌又無錢賺，其實放棄佢地都理解，都cb左咁多次。。

承延呢個人才係Cube真係好浪費不過無辦法 以後繼續睇到佢跳舞而佢又揾到食就算

比CLC唱la vie en rose 一樣收皮

超哂班

做生意止蝕好正常

17 18年Hobgoblin同Black Dress個期都多左人留意 如果後面接多首神曲la vie en rose可能都有得救既 純FF

真

La vie en rose係唔錯，但某程度係izone 唱紅首歌。
CLC主要係d人無咩星味，又無話邊個特別靚。恩彬有d人話佢靚，但成日無表情，變相無咩幫助。而家d人睇樣先，間間大公司都有所謂神顏，歌又好過佢地。 一係就要個個有好突出實力，好似媽媽木咁有氣場。佢地呢d都無既情況下，就算有好歌，都未必有魅力令人留意多d。

個角色突然間變左樣點解釋

佢出咗好多年啦 exid都係佢出

Dia Eunjin 都勁
同跳舞跳得好睇
又係冇野撈
西完面又掉bra 又比人雪

其實講真black dress 正過la vie en rose 好多
只不過係紅隊野唔係紅歌
你比Izone 唱weki mek神曲I don't like your girlfriend 都會紅

Agree
WANNAONE首首拎一位都唔係因為首歌有幾好聽 主要都係因為WANNAONE呢個名 我係飯都覺得冇邊首可以叫神曲(?) 我諗energetic boomerang似係最廣傳 但大眾又好似唔會好識重點舞或者歌詞？
所以覺得clc拎到首靚歌都未必紅 真係depend你係邊團izone呢首又唔似ioi首very*3係口水歌 有記憶點 俾其他團唱完就紅難啲囉

不過佢哋真係似不和

DIA 諗起佢出道mv係香港拍
首歌都幾好聽
啲人都靚靚地
如果唔係live廢同隊長退隊應該都有得一戰

15年出道
紅左twice 同gfriend
三團15年係上代紅既中型公司出道都收皮
DSP >April
CUBE > CLC
MBK > DIA

仲有OMG無收到皮嘅

中型公司出道嘅好多解散後都唔知去左邊
大紅嘅機會好低

只係想講間公司上代有過當紅女團既中型公司
Kara, 4min 同T-ara
DSP 同cube 都曾經係某段時間可以問鼎做四大
都幾唏噓

OMG都算中型公司? 年末舞台啲服裝同舞台都只會令人諗起個「窮」字

April好過CLC,DIA

起碼d歌係keep住in到100先啦
今年lalalilala成績好過GFRIEND 首Apple 先啦

人紅歌就紅
悲哀嘅永恆真理

WM真係好窮
D野成日循環再用
旗下藝人幾時可以大紅

CLC唔紅係撞正CUBE管理有問題同埋一開始d歌唔太好
佢哋出道個時2/3代開始散
16年出個2首太低質
對比MMM,GF呢d有首紅歌
CLC係輸開始

規模未到中型但都有啲名氣
通常有紅／紅過既前輩男團，之後出既女團霉極有個譜
上面果幾隊算係比較例外

GFRIEND Apple風格越嚟越唔受歡迎
行MAGO 復古好好多

DIA 前隊長唱功都係垃圾
有冇佢都冇咩分別
仲要出完一首歌就退出

DIA嘅最大問題應該係MBK

T-ara

其實簡單d講觀眾緣同eye catching
娛樂圈好現實 無觀眾緣話知你曉飛咩
2-3線女團點解唔紅真係年經
對上仲有after school rainbow 9muses spica etc 大把你講 仲要話solo

唔高知名度嘅男女團去solo=掉錢落咸水海
綜藝都未必有得上

諗起南到賢話mbk就破產
呢間19公司早走早著

la vie en rose, energetic 雖然稱唔上神作 不過都係極好嘅作品 有被廣泛流傳
畀返ptg同clc唱就算唔會咁紅 但都應該會幫到佢哋啲
如果都初運氣好可以
hobgoblin> black dress> la vie en rose
never> energetic> shine 噉樣三首連住出 結果可能會有少少唔同都未頂

不過只能說係人各有命 同埋公司決策有問題

其實真係好想知當年鬼怪 3/4個月後再推black dress 會係點
如果...

但我覺得apple好好聽 loop得多過Mago

其實真係冇得如果，好似4Minute 咁出完Whats My Name 又彈返去，接住出Is it poppin' 同whatcha doin' today 都又走下波。根住出crazy 又彈返起，但接住首hate 又走下波 (淨係講韓國本土)

唔係Cheetah
Welcome D.Ark to @OfficialPnation
D.Ark (디아크) - '잠재력 (POTENTIAL)' Official Video

SMTM7

躝啦支那仔，個格閪到
smtm9扮撚晒乖仔，明明仲喺淘寶賣假貨，格衰到支那都唔撐
諗起佢以後可能feat crush heize就想嘔

感覺佢哋太拘謹而且冇乜團魂 熟悉嘅程度只係同事
如果佢哋可以好似其他女團咁 大癲大肺
就有多啲機會出現綜藝節目

而且睇成員ig感覺佢哋互動唔多
Elkie出街都係同泰國line或者舒華出街 或者其他韓團嘅朋友 又或者圈外嘅朋友

IG post都好少同CLC其他成員合照
其實有諗過佢會唔會比其他團員Bully
照計如果佢咁容易同人做到friend 應該同CLC成員都好friend先啱

DSP好似曾經都係好勁嘅公司 爛船都有三斤釘
去到KARA時期都仲有資源去捧佢哋
但再後期啲 Baby KARA之後就開始收皮

希望April可以出多首Lalalilala level既歌 攞一位

其他成員唔知
但Elkie同丞延唔係好fd咩
Elkie仲帶丞延去香港玩去埋tvb

當年clc出道時有小道消息話佢哋杯走咗個ace，所以爆唔起
之前睇過段片，好似sorn（？）話elkie加入時隊員有比過下馬威佢，明明elkie舞蹈動作練啱晒都照屌柒佢,所以我估應該某啲member 人品真係麻麻

得丞延同SORN係friend
其他成員感覺關係一般

Mira訪問Elkie嗰條片有講

淨睇Ig post嘅話就係leader同yujin冇乜同佢合照過

一個ig就可以睇得出佢可能俾人bully
咁irene個惡毒格就唔會到今年先俾人爆出嚟啦
好心就唔好咁多推測啦 依加作故仔咩 啲謠言推一推就算係假嘅最後都俾人講到變真

大部份係出左道兩三年唔紅就無架喇
你估個個都係exid 呢d奇蹟咩
Clc 唔紅有幾個原因 自身又有公司又有
自身係佢地太平凡 你話佢地差又唔係 好耀眼又唔係
公司cube亂咁改佢地style都係問題

其實個timing 好好
Cube把握唔到

OMG出道個年起碼有首closer
CLC基本上頭四次出歌全部冇印象
到17年pick up少少然後又轉風格
18/19年到4代d女團
撞正Everglow,GIDLE,ITZY呢堆

冇計

屌 好嘔心

前隊長好似話過自己以前有擺隊長款?

lalalilala幾好聽嘛 呢首應該第係april音源成績最好嘅一首？

Lalalilala 係我今年聽得最多既女團歌
其實玩下電音 行番輕快路線 走番Kara 舊路 下次Cb 夾岩時間 出番隻歌真係仲有得做
我自己鐘意DSP 係因為佢地唔放棄自己D artist 同trainee

如果當年baby Kara 2014年尾成隊debut 又紅 成個4代團歷史都或者唔同晒

佢地之後好似cb過一次 但成績冇lalalilala咁好？

韓國文化佢又新入社/隊
前輩擺下款實有
冇講到bully咁嚴重
人在異鄉同外國line同聲同氣熟絡啲都正常

A-Jax咪放棄咗囉

前年Return播咗十幾集，女主角由朴真熙接替出咗醜聞既高賢廷飾演。劇情無特別交代變樣，只係喺浴室影住女主角個背影，佢剪咗把長頭髮，返出嚟就變咗朴真熙既樣。

隊BAE173韓國冇人識都係死

其實係韓國人口味好難捉摸
搞到4Minute唔上唔落咁
一時上升一時走下坡

April story 都ok既

April係差timing

應該冇bully既 不過好同事Feel
好似MissA咁

希望2021可以紅 娜恩套新劇播嘅話應該會多人留意April雖然唔知收視點

Miss a應該都真係有不和個張企到離行離辣咁既後台相

韓國史明星講師薛珉錫承認碩士論文剽竊行為，會從所有節目下車

網路媒體Dispatch 29日表示，獲得了薛某的碩士論文，結果顯示剽竊率為52%。據媒體透露，薛先生的論文共747篇。其中，抄襲率達100%的句子有187篇，涉嫌抄襲的句子有332篇，涉嫌抄襲的論文數量約為40餘篇。特別是Copy Killer認為薛先生的論文"第5章結論和建議"部分與2007年西江大學教育研究生院碩士論文的結論部分100%一致。A4紙的一頁篇結論部分與一名研究生的論文相同。

薛珉錫畢業於檀國大學戲劇電影專業，2010年在延世大學教育研究生院獲得碩士學位，以"韓國近現代史教科書序言中出現的理念爭論研究"論文獲得碩士學位。最近tvN《薛敏錫的赤裸世界史》引發了歪曲音樂發展歷史的爭議，引起了道歉。

有冇圖

好明顯連戲都唔交既地步

仲有A'st1

有時覺得 如果本身不和/好唔熟
但公司要炒CP 要身體接觸 都幾難頂

唔想掂

秀智使乜交戲畀嗰三個二打六

我覺得一定會有唔少呢個情況 不過公司應該會睇定邊幾個熟啲/有chemistry先炒掛 除非fans自己組個啲cp

kard都好正
但依家好似無咩聲氣咁

Hola Hola同you in me都好聽而家冇聲冇氣咁

出道前三部曲都好好聽
ohnana don’t recall rumor
混雙組合係咪特別難撈

都最後一次戲都懶得交啦

繼承者們

fake news

Gunshot好似有升起少少 型到癲
不過j.seph要入伍 出返黎又要重新再打返起個名

咁其他三個霉到仆街 suzy就撈到風生水起仲國民初戀
實睇佢唔順眼

近排出個首gunshot都好正！
BM

佢地無selling point.

4minute應該係錯失咗國內大紅嘅時機
2010 同2011 國內成績麻麻，上升期又走咗去日本
又捧唔起其他成員

果然係秀智與三個伴舞姐姐們

Only You 成首歌都係Suzy唱得最多
分配好唔平均
我係三個一定對佢唔順眼

一陣又有人咬你用幾個gif就去判斷人哋嘅關係

miss a得1隻歌分比秀智分到咁多都出晒事
之前其他主打歌都係其他人分最多
咁sistar t-ara當年私底下肯定打晒大架

但Sistar 又真係大家之間好fd
就算解散咗都照繼續keep住好fd

miss A 真係不和到太明顯

我覺得miss a佢地當對方同事姐，又未至於不和既，起碼咁多年都冇啲衰野/鬧交內容流出，衣家解散左都叫有個好尾

DSP以前係2大黎

@韓國me2day

【Theqoo】英國Metro評選的2020 K-POP最佳回歸TOP20：
1. NCT 127 – Kick It
2. GFRIEND – Apple
3. 防彈少年團 – Black Swan
4. GOT7 – Breath
5. MAMAMOO – Dingga
6. BoA – Better
7. 泰民 – Criminal
8. Irene & 澀琪 – Monster
9. TWICE – I Can’t Stop Me
10. ITZY – Wannabe
11. Dreamcatcher – Scream
12. KAI – Mmmh
13. EVERGLOW – DUN DUN
14. cignature – Nun Nu Nan Na
15. SuperM – Tiger Inside
16. Weeekly – Zig Zag
17. Stray Kids – God’s Menu
18. BLACKPINK – How You Like That
19. NCT Dream – Deja Vu
20. Super Junior – 2YA2YAO

@韓國me2day

【iMBC】"2020MBC演技大賞"方面表示，將優先考慮所有出演者及工作人員的安全，根據廣播製作相關政府方針，嚴格遵守防疫守則進行，全體參加者原則上都要戴口罩，頒獎典禮前和中間休息時間進行專業防疫。另外，出入活動現場的所有人員將使用發熱檢測儀和消毒器進行雙重防疫措施。韓志旼、丁海寅、車銀優、柳秀榮、金路雲等藝人將出席此次頒獎典禮，明晚9點播出。

@米兔的韓流生活

【Theqoo】Bighit Labels跨年演唱會上的跨年倒計時將以事前錄製方式進行。

想睇daddy同寧寧跳

仲好跳得

@JYP毒唯瓜

【theqoo】本以為是本命和我的私密對話，結果現在變味了
昨天ITZT TWICE DAY6開了bubble
從宣傳海報上也能看出，bubble主打的就是和本命一對一交流，這是最大的優點，並且也因為這個而獲得了高人氣
但這三個團只是以團體形式開了bubble
只能購買團體券（p3）
購買個人窗口見p4，可按照需要購買不同人數
當然團體bubble也有好處，但bubble最重要的就是一對一氛圍，非得搞成團體的話……

Baby Kara 成隊debut就唔會個自殺過身啦

所以jyp 驚鬼咗
Twice係咁sell團魂

我覺得係護旗手 佢韓文好到以為佢Local

但秀智真心唱得勁好
比起初出道明顯進步

其實都唔關歌事
係Suzy太紅 啲Job多過佢地成百倍 又綜藝又拍劇
明明同一team 但落差咁多 比我都心理唔平衡啦
不過Suzy算唔話得 冇提早解約 完約先走
之前睇Hani講就算個人job都要同團只分成 基本上我諗Suzy一個人養哂成團

Min同另外兩個仲frd唔frd?

諗到個畫面係全公司IDOL三十幾個人早一日30號係錄影廠10 9 8 7 6 5 4 3 2 1扮倒數HAPPY NEW YEAR 勁低能

Min 家陣好似消失咗
btw Min 同另外兩個支那一向好fd

隊長好似講明係入去帶起個團就走
佢依家係MBK子公司嘅producer 好撈過喺DIA啦

護旗手係識多單字 發音都係外國人嗰類 即係蝗幗人口音同日本人口音咁 聽得到
嗰個咩仁俊就真係減咗好多蝗蟈人口音

Suzy主動提早咗個人分成
以前happy together佢有講過

同同團分成好似係hani個人決定黎
如果suzy有平均分佢地點會得罪米飯班主

仲續咗一次約

我做隊友心理會好平衡 咩都唔使做有錢袋
不過我一直以為miss a最多係唔熟嘅同事，原來有不和

做得星都想紅架啦 你估做打工仔咩
岩岩出道個幾年好似冇咩野 臨解散個陣都見到冇咩互動
我個陣都係估suzy太忙冇咩時間相處姐

我作為路人
喺仁俊唱from home句蝗語咁標準
仲心諗韓國人學蝗語學得咁好
後尾先知道佢係支那人

最後FEI搵到既錢只係係大陸買間普通屋

可能因為佢朝鮮族

龍俊亨 方勇國
好掛住我兩個初戀

都係 不過最surprise 係宣美
以前喺wg淨係唱得兩句
點估到佢之後會solo仲大紅

片尾隊長係咪要返嚟

Jae係無口音、發音聽落好local
但係其實單字同文法都麻麻

啲ABK學韓文口音會正常過北方支那人唔知點解
韓文最垃圾嗰堆都係東北佬

@韓國me2day

今晚《2020MBC放送演藝大賞》大賞：劉在石

以下是獲獎感言粗略翻譯：
我沒想到自己繼《無限挑戰》之後還能獲得大賞，首先感謝我的父母，丈人，丈母娘，我的妻子，我非常榮幸能夠成為我妻子的丈夫。我有兩個孩子，現在他們可能都睡了，想對他們說一聲“我愛你們”。感謝創造了《閒著幹啥呢》節目的金泰浩PD。 （此處感謝了很多人）雖然我得了獎，但這個獎不是靠我自己的力量就能得到的。能走到這裡，多虧了很多人的幫助。 （此處感謝很多人）做節目的時候，我從來沒有很有自信的時候，但是我一直想著，做節目的時候我要對它負責。感謝所有觀眾們。我還想說，雖然現在我們戴著口罩，不能聚會，但是我心裡一直想著後輩們，希望（在這樣艱苦的環境下）他們能有一個展示的舞台。同時感謝所有的醫護人員。感謝今天在場的所有同事。感謝所有觀眾。還有....今年...很遺憾地離開我們的朴智善，希望你能在某個地方再次出生，重新為大家帶來歡笑。最後，再次感謝所有工作人員。

佢好細個學校已經有教韓文

就咁text傾計 其實可能係staff/ai覆緊你

其實明星個邊係收到一堆訊息 點解會覺得係一對一

Dsp finkl sechs kies ss501 個期好癲

武肺搞到無得賺歐美錢

Hani咁都算唔話得

開頭我都覺得bubble on9冇課，但係身邊個個朋友都話好正叫我課，就揀咗兩個send得最多嘢嘅成員試一個月
然後就一去無回頭了，真係好正
有相有片有錄音，有時仲有spoiler，可以見到佢地另一面，每個月幾十蚊我覺得值

sunmi無可能叫唱得2句
佢無論前期3部曲定後期join番都可以講係分到最多既人

連主唱都未必夠佢多

SJ真係食過勁撚多女，好癲

依加好多團回歸前都會出埋哂d綜藝話自己黎緊回歸會點勁，點精挑細選主打曲，會好用心打造，但MV出到黎得啖笑,都係低調d好。

@韓國me2day

【hankyung】【BLACKPINK ROSÉ&LISA將作為solo歌手出道】30日，YG娛樂方面表示:"ROSÉ和LISA正在準備個人單曲，確實按照計劃正在準備拍攝MV。智秀有拍攝電視劇《雪滴花》的日程，所以計劃先發表兩名solo歌手的歌曲，詳細的發表日程將在事後通過公告告知大家。"

@米兔的韓流生活

【體育京鄉】[YG方面表示ROSÉ&LISA即將發行SOLO曲，智秀將在之後發行SOLO曲！ ]30日YG方面表示：“BLACKPINK成員ROSÉ&LISA為發行SOLO曲正在準備拍攝MV。音源發布等詳細日程將在事後進行公告。”

他還補充說: “智秀因為有拍攝電視劇《雪滴花》的日程，所以計劃在兩名成員之後發行SOLO歌曲。詳細的發表日程將在事後通過公告告知大家。”

@哎一股清流

【naver】金唱片頒獎典禮第二輪出演陣容
ENHYPEN, ITZY, TREASURE, Noel, THE BOYZ, LA POEM, MAMAMOO, Park Jichan, JYP, Rain, IU, (G)I-DLE, 本月少女, 李昇基, 林英雄, Jessi, Changmo, TXT（按照ABC及韓語順序）
第35屆金唱片頒獎典禮將於1月9日和10日在JTBC、JTBC2、JTBC4播出。並通過U+ IDOL Live服務進行線上直播。

@哎一股清流

【naver】BLACKPINK ROSÉ終於將要SOLO出擊！明年一月中旬拍攝MV，演唱會+solo專輯準備中
30日據OSEN採訪結果，BLACKPINK ROSÉ將於明年1月中旬進行SOLO MV的拍攝。目前ROSÉ正邊為明年1月31日舉行的BLACKPINK演唱會做準備，邊加緊製作SOLO專輯，每天都非常繁忙。 ROSÉ的SOLO專輯吸引了期待已久的全球粉絲們的注意力。

而家Dia mv 都係寫Pocketdol studio 而唔寫MBK entertainment 唔知咩玩法

dsp真係一代團稱霸 講緊果時淨係同sm對打 到kara果時都好勁
而家淪落到咁真係心酸

小弟真係唔識野
而家DSP 5年女團 April the show 一位都乞唔到個 真係慘
當年Kara project 再推baby Kara 真係唔知會係點

lsm毒唯你改咗名都會認得你㗎

@鳳凰天使TSKS

12月29日週二晚綜藝收視率（全國）
KBS2《#屋塔房的問題兒童們#》 1部、2部：3.5%、3.8%（+0.0、-0.2）
KBS2《#只租土地#》：停播
KBS Joy《#戀愛的干預第三季#》：0.5%（+0.1)
MBC《#2020放送演藝大賞#》1部、2部：6.3%、7.3%

@韓國me2day

【newsen】SM新人女子組合aespa的出道曲《Black Mamba》中的服裝由世界著名時裝設計師KAY KIM參與，成為了熱門話題。這次見面是從平時一直關注KAY KIM設計的李秀滿總製作人委託製作能夠很好地表現aespa的主概念服裝開始的，KAY KIM接受了aespa的神秘世界觀並擔任出道曲《Black Mamba》的服裝總監， 將《Black Mamba》的色彩和魅力極大化，以"Key Visual"的視覺化，穿越現實世界和虛擬世界的新概念，利用雪紡材料營造幻想氛圍，通過亮片裝飾，展現金屬的感覺，通過刺繡和花朵胸針展現浪漫魅力，營造活潑又夢幻的氛圍。

人地都已經唔係團到啦，做咩仲提?

呀尿

睇wiki話pocketdol係MBK同interpark一齊合資嘅公司嚟
依家MBK旗下啲artist都轉曬過去 唔知係咪因為MBK蝕錢所以開啲皮包公司

娜娜隻腳永遠都係趷起咗

成team冇星味
著咩都係柒

Cube係咩意思
傾掂數?

第三張娜娜好似著咗新年啲拜年衫咁

蹭熱度

真係好垃圾

重放港女張相？
如果係都算唔話得其實support 佢地活動同dom錢落咸水海無咩分別 佢哋幾時完約

之前好似唔俾人退錢

係咪賺埋尾水

係賣埋最後一水姐連p走佢都慳返

係cb? 唔係出英文碟咋咩

記得之前話12月cb, 之前變左1月，而家應該1月係英文碟？

真·拿到年尾

youtube真鬼馬 出個咁既推薦出黎俾我睇

原片 2:08

一早就想笑死人
hea跳到咁 不如佢唔好做idol
機會太易得到 唔識珍惜

之前唔係有首歌 加埋Suzy嘅名做歌詞咩
同樣係成員點解得Suzy有得加

有心加嘅話好似G friend嗰首歌咁 每個人嘅名都加曬落去都得 而唔係淨係加一個

人氣落差已經咁多
比著我喺嗰三個都睇Suzy唔順眼

Good bye baby 前半歌詞:
我的名字不是秀智
經常把我叫錯為秀智的時候
내 이름은 수지가 아닌데
자꾸만 실수로 수지라 부를 때

秀智係第一個加
子瑜好似係第二個

咁又呢part hea跳都問題不大
本身就有小娟係前面 鏡頭影佢唔到的
其實好多一線idol
你睇fan cam先發現d野 hea跳 蝦6 等等
不過我睇返d韓評個個話好cute嚇親姐
同呢度講d野都唔同既

EXID好有團魂
Hyelin有試過瞞著成員偷偷打工買嘢比其他成員食
Hani 就算爆紅都冇話要個人分成
隊長有病嗰陣 其他成員都堅持要分埋一份比佢

其實偏心佢都好正常，佢養起成間公司咁滯wo
佢咁既package 都好難唔會紅，另外三個睇唔順眼咪睇唔順眼囉，我係秀智都唔會睇佢哋面色你唔中意咪唔中意，人哋做好本份咪得。

節目舞台嘅服裝仲靚過典禮舞台嘅衫 SM啲Cody…

Good bye baby 2011年出
秀智2012先因為《初戀築夢101》爆紅

啱啱出道人氣唔會差太多
但嗰陣已經睇得出JYPE偏心Suzy

但twice其他成員都仲好錫子瑜 加上其他成員fans都冇嘈 我估miss a 本身都唔係好fd

之前睇有人講，另外三個其實jyp都有試過捧，但都紅唔到無計嫁wo。不過是但，俾我係觀眾我都鐘意睇秀智多d，佢真心條件突出過其他果三個好多，難聽d講大把人wfc其他三個

Tzuyu冇明顯人氣斷層

其實一開波有個中國妹幾紅
（唔記得名 唔係隊長）
不過中韓局勢差左條友都跟住霉番
好似係薩德附近既事

唔識問下
Twice top唔係sana nayeon?

唔係fans 都聽到有啲尷尬
唔知jia唱嗰陣係咩心情

好似叫fei？佢個樣ok既，但拍埋去秀智到就變得無咩星味，同有d老土咁

jisoo都solo到咩？
佢咬字少少漏口咁
唱歌好難聽....

係
不過秀智真係愈黎愈靚咁
一開波都無差咁遠

出英文碟攻美？
依家真係隊隊都咁玩

黐脷筋

通常yg話計劃都唔知要幾耐。咁講應該廢事d fans話偏心。不過我都認同jisoo係唱歌同跳舞方面mama，係唔知點解呢到好多人吹奏。覺得佢可能係發展演藝會好d。

前排睇翻dream high 秀智白𥚃秀紅咁d皮膚，同劇有iu，iu反而有d厚妝，d粉底浮哂出黎。秀智一出道個樣有少少baby fat但應該d仔幾buy呢d樣，皮膚又唔係死白果隻。

一做就做女主好易畀人插
除非佢演技好好啦
但聽佢平時講野都唔可以咬正啲字

Yes同埋子瑜冇suzy咁有料
佢唱歌分唔到好似suzy咁多part
同埋得本寫真係個人資源
其他人咪唔會眼紅
仲有twice年齡近啲都會熟啲

其實yg對佢都算係咁la，第二個有solo活動既人，重要做女一。

睇地區 子瑜 sana nayeon係通常比較紅 不過twice算比較多團飯

99dan終於解散

twice咪就係jyp學曉要9隻綁住黎賣囉
面癱怕生冇綜藝感咪要隊友救
唱歌唔得咪智效長期開咪幫手
跳舞唔出色就推個dancer出去break dance
事實係work喎 bundle黎賣超賣得
班fans又唔似bp咁下下要求solo俾資源
原因係咩我就唔知了

Gugudan rap

其實都預左

都名存實亡左好耐

呢個寒冬後唔知幾多男女團玩完

【twt】gugudan將於12月31日結束活動並解散

今晚可以倒數

Not that type 真係好正

好可惜

其實女二女配開始會好d 否則隨時好似Joy咁俾人屌

係嫁
路人仲要好憎idol演劇

第二團陣亡有IOI 成員既團
下團買Weki Meki 定DIA

一定係DIA

兩隊都有D危

公司仲要唔比Chaeyeon comeback
加速滅亡

一早要啦

都唔知係咪 Chaeyeon 唔續約所以 mbk 雪鳩佢

1月咪歸隊

無懸念
兩隊入面揀
一定係DIA
weki meki一直都有cb
又無隊員退團

weki meki 感覺d member都好努力

其實開頭好似係捧Min，秀智拍戲拍劇紅咗變國民初戀，Fei就上綜藝多
但之後人氣差距都係太大，就算以前高登都係最多人鍾意秀智之後就係Fei，最後Min，Jia係wfc
講起，發覺二代韓女團通常有個中國大姐姐擔當上綜藝
好似宋茜、曹璐同Fei咁

但DIA D 歌好聽好多

Hug u有OT6版啦喎
錄左音都幾多line

條大陸妹實覺得自己好威威

女都靚d

gugudan私底下好似感情好好

MINA上次周年V 我都唔知講乜好

公司睇到有錢賺咪畀Solo Jihyo要solo隨時都得 相信佢銷量5萬隻點都有

要做到twice咁盡犧牲好大 連拍廣告都堅持全團 但係請9個同請1個嘅budget差好多 咁就會令廣告商卻步 公司同成員都賺少好多錢

幾大方都好 正常人見到其他成員有活動而自己冇嘢做點都會眼紅 依嘉twice嘅做法就係連哩個問題都唔會發生

世正終於可以唔駛揹住件包袱

睇認哥度丁贏咗演出卷感動到喊同埋睇得出member之間都幾frd 個心態似係我想個組合紅啲 多過點解你地人氣高啲

心態好

不過twice 外貌差距唔太大，大眾認為佢哋係個樣普遍都係可愛自然。 但miss a真心差太遠個外表 一個女神級，其他。。。但實力其實佢哋都有。

Gugudan呢個產物 最慘係Nayoung

啲大陸飯成日分化 日日屌度丁以外嘅成員 cls

IU 昇基 咁俾面

睇佢哋Netflix 個紀錄片超明顯....

世正終於解脫
好事嚟

其實jihyo solo 係香港嘅所謂團飯會幫手買？

幾靚

Jihyo 好似唔算係top人氣果班？ 我覺得㜕娜solo會多人買多d 韓國人幾鐘意佢咁

西女人點都唱得好過大山婆啦
不過連個人OST試下都冇 重要ENCORE露幾次底 出咩SOLO啊

Jihyo佢人氣倒數
Jype咁孤寒點會捨得俾錢冒險
正常會叫佢痴個人氣top既出小分隊

MissA 唔係冇隊長咩？

Dia真係好可惜 title歌幾首都幾好聽

實力黎講點會娜璉好啲啊

仁俊係朝鮮族讀朝鮮族學校，韓文係佢母語嚟架應該

大山婆唱到成PAT屎咁 定延都唱得好過佢

解散唔係完約
一日跟住jellyfish都未解脫

唔好畀人釣到喇

幾正 球會設計

Sorry Tat Sir

有睇過個韓國廣告業界人士嘅訪問
話JYPE強制話TWICE拍廣告一定要9個都齊一拍

而依家因為要9個請曬嘅廣告費太貴
先令到TWICE依家同以前嘅廣告量差啲

比人趕出宿舍搬離咗宿舍咁耐，依家先正式解散

簡單講就係在華韓國人

導清條友明黑twice，佢講twice任何野都唔好信，唔理佢最好

講事實就釣

DIA啦 佢哋淨係團魂都輸
有團魂仲可以勉強撐多陣嘅

有次唔小心望到 班友都痴撚線 係團forum罵到勁難聽 不過大陸可能得300個weme粉都唔知有無 wfc

唔只一定要9個，最難仲話要符合佢地形象，JYP應該推左唔少JOB，間公司又好保守

但其實唔係冇試過捧佢
個子團佢都有份 雖然話係捉翻101嗰三個出嚟

Jihyo可以行嘅曲風感覺少過Nayeon

支那飯最叻搞分化，好鐘意屌本命以外既其他成員

韓國人同朝鮮族係兩個concept喎
支那搖滾之父崔健都係朝鮮族, 但唔係韓國人

Jihyo係唱得 但把聲唔係人人鍾意
近排d歌 佢同娜蓮 唱晒大半首， flop 好正常

那些練習時間特別長的女愛豆

你岩
果陣仲未有韓國人呢個concept
用朝鮮族比較適合

電視台昨日首度公開他的劇照，延續裴承佑髮型凌亂、一臉鬚根的「麻甩」造型，但配合他的溫暖笑容，感覺卻不一樣。新劇將於下月8日復播，且看鄭雨盛加盟後能否挽回收視。

-----

靚仔咁多，感覺緊係不一樣

Fei好似係撞正中韓局勢差個陣出solo

其實志效當時係編入演藝部 計劃後來以演員出道
是7年演員練習生 3年歌唱練習生

韓國人好似鐘意d靚得黎唔會太離地 平常生活會容易出現既女仔樣

呢個好似係睇到條鬧佢地嘅cm 巧橙豬

出個子團就叫捧咗?
一直以嚟捧嘅都係Hana
世正就只係因為本身高人氣

與其話佢係99dan最慘不如話佢係101最慘
差小小入出道位 變左condom

仲記得佢個solo mv瘋狂被負皮

咁正常傾代言都應該商品同藝人既形象互相配合既。

ELKIE手字好靚

咁點解整容啲五官精緻得咁明顯？

殘體

未睇但先屌佢寫殘體字

就係因為整你會想做到完美精緻d 有哂醫生點度幫你研究你面型同5官 始終整同自然係唔同

已經好過其他成員啦

佢係有啲正體有啲簡體，署名就簡體，究竟畀邊個睇？

屌
韓文又唔係
母語繁體又唔係

Ig post左殘體韓文英文 做左廿幾年人唔識寫正體？

殘體+繁體撈埋一齊

成篇野寫左等於冇寫
睇左等於冇睇
寫作技巧高超 俗稱"牙" 字數

混種之中嘅雜種做緊通識卷啊一時一樣咁

不過佢殘體寫得好過奶冠霖好多

屌你老味殘體字

Btw最後個段意思係暗指CLC成員之間冇不和？

正體殘體撈埋一齊用, 咪香港公開試專用體囉

退啦 講唔想再咁落去

00後好多人已經慣左咁寫

無睇到 以為淨係出一份
不過佢好趕時間咩
要撈亂寫咁勁

miss A 一向冇隊長
各自各靠自己自律

佢真係衰On9
唔表達政治立場
其實可以咩事都冇
靜靜地係唔得嘅

想食兩家茶禮

好奇怪

正常離團就唔會叫自己嘅粉絲做團嘅粉絲名
ie. Jessica唔會再叫佢地做SONE, 泫雅唔會叫4nia

這五年留學經歷對我非常寶貴...
佢要離開韓國喇

EXID 未來仲有冇得合體回歸

唔退嘅話唔尷尬咩

佢連DSE都冇考就走咗啦

咁多年主要市場係韓國
人又係香港人
竟然到最後寫既係殘體字
好失望

Elkie 篇文究竟想表達啲咩

佢98

以前未有反國教嗰陣仲嚴重, 考中化中史成日俾阿sir屌唔識寫殘體就唔好為慳時間亂寫
唔知證唔證明到佢hea寫哩封信, 但連個名都寫殘體就真係算鳩數把啦

殘體都靚？

似一心想全殘體但有d字只識繁體就照寫…
句句都有殘體字 當香港台灣fans無到…

係外國做野叫留學咩

會唔會傾掂好似之前宇宙少女嗰三個？
照掛名 但長留大陸

日本嗰邊仲有未完約？？好似係

懶係感恩咁

係咪讀書未見過靚嘅女仔字

「我覺得不能再那樣下去」
我要去賺人仔！

點解約唔退團同埋佢微博都刪左自己係clc

仲要佢solo JYP自己跟住solo

香港同大陸兩邊都有人反佢 好難搞

JYP不嬲係咁 最鍾意同自己旗下嘅藝人撞cb

當左考DSE
寫啲唔寫啲

睇死佢學奶共冧咁啦
返左支那Cube就捉唔到人

睇個署名都知咩事啦
微博都改做簡體

因為佢學咗好多野但係無收錢。

你會唔會連自己名都寫殘體

一半一半咪兩邊都歡迎佢

你唔記得左CUBE同阿里巴巴有合作？
佢可以退團但照舊簽CUBE唔解約
可能兩邊傾掂數，CUBE借佢在強國搵人仔
同時方便旗下其他藝人進軍強國
同條台灣仔差唔多玩法

21和平解散先可以解散不退團姐
Elkie告得cube一係退團 一係就和解歸團

連自己個名都變殘體真係做得好肉酸

想講連蝗嘉爾都唔會
所以Elkie真係做到好肉酸

唔續約唔退團 一般唔係想留個希望俾fans咩
同單方面解約但自己唔退 好唔同

Wow

估唔到

ITZY

Elkie連奶共霖一成fans都唔知有冇 仲養佢咩

殘體走先

先唔講殘體字，寫完兩版紙都可以等於無講過咁樣，不如唔好寫啦

請用一句寫出文章中心思想 (五分)。

將支五星匪旗又著喺身又戴上頭嗰種奶法都好惡頂
兩個不相伯仲

我無忘記初心，只係人民幣真係比較易賺

Vivi係中國香港人

粉絲們很好 成員們很好 只是人民幣更好

鹿晗同kris仲有得同sm合作係因為佢地曾經係exo
Clc who?鬼有人識

真因為港女每次cb都會幫佢地刷幾日youtube 屌你老母反轉豬肚就係屎 好玩唔玩走去奶共

仲有咩好玩?

唔係話唔俾佢為五斗米而折腰，事實上繼續留喺CLC的確同等死無分別，返香港發展又未必啱佢，所以理解佢想賺人仔...只不過我覺得食相可以好睇啲。

呢度係咪得我一個覺得bp 係overrated 咗啲
Blink唔好屌我 我以前都中意bp
Yg搞到佢哋行idol風多過artist 類型
冇咗yg 以前嗰氣場

yes

所以佢封信講咩 退團？唔退？
連個名都係簡體 好明顯係有啲字唔識寫簡體啦
要奶就比心機用Google繁轉簡再抄啦屌

身邊冇人係咁最多咪一兩隻字 唔會混到咁
可能00後多啲人係咁

同感

Vivi無 本月基本上食外國市場多

本月應該好景過CLC唔少？雖然聽聞佢攞唔到咩資源…

即係講明唔支持clc繼續發展都要on99棟係度等完約?

其實篇嘢唔係畀香港人睇，係畀中國人睇
但佢剩係po喺微博嘅話，會被班中國人鬧見人講人話
佢真係放棄香港架喇，只係睇吓有冇啲香港Cheshire而家仲幫人抬橋
不過都隔多一排呢啲人都會醒
佢連Cube嘅回應都唔等，就主動寫信去討好班中國人
應該係佢嗰邊而家都淆緊，佢嗰邊手頭上嘅嘢未必入到Cube

手字咁都叫靚

其實睇唔明點解揀支那
講緊你係支那個朵好似周子瑜咁
仲要本身已經冇人氣
返香港參加下全民造星可能都翻到身
完全唔睇好佢揀支那呢條路 都唔知有冇JOB
只能說撈唔掂就抵撚死

本月個出道project洗咁多錢
唔chur返你三五七年都唔放你走啦
而家個團咁受歐美飯歡迎又上billboard又iTunes
啱啱個隻碟先賣咗十萬
就算要奶都唔係奶共
係中國都冇人識

真心只可以叫整齊 但係一啲都唔靚

撈唔掂會唔會又走嚟香港揾食

佢擺明車馬奶 反而對佢冇咩期望
下年完約返中國啦

有支那公司幫手 緊係提早走
其他自己出錢告？

一黎佢係外國人, 收入同發展空間唔同韓國人
二黎, 要7個都做同一個既決定先得?

全民造星
講出嚟會唔會笑大人個口呀
我係佢折墮到去台灣都唔會喺香港發展

照你咁講佢揀去支那都冇錯啦

我點睇都覺得佢好唔識玩之前又出stay safe post又接受mira訪問 你估班大陸人唔知咩 點會撐佢啊
幫啊雨琦弟弟買多幾隻碟都唔會支持佢依個有港獨嫌疑嘅港女啦 同埋之前回流番中國嘅idol除咗SM嗰堆其他都唔係話好撈得起 佢依個三線女團嘅成員點會撈得掂
橫掂都係奶 我係佢就翻cctvb拍劇先 而家啲當家花旦走曬 以佢背景再賣吓本土情懷要上位易過碌庶 玩多幾年攞下萬千星輝之後咪好似佘詩曼咁上大陸接劇囉一定賺得仲多

小學生字都話靚

Overrated就一定架喇 日日洗腦人間barbie
我覺得yg 係搞到佢地行model 風多d每個人都咩一個牌子
Yg 似係想改變少少行銷策略 唔好好似以前咁離地 所以上多綜藝又有成員拍劇 同觀眾拉近d距離

香港人都不嬲好愛恨分明
你以前會用廣東話答fans 問題 無做護旗手 又stay safe 咁
講真就算你幾霉我地都撐啦
依家用簡體字寫信寫名又微博咁真係好肉酸
不過香港個市場咁細 可能庄小姐都唔 care啦

利申已unfollow

上下18線節目 又做下網紅live賣垃圾都應該搵到食既 大紅大紫就無架喇 本身外在內在都無呢d因素

去搵食係冇錯
但為咗搵食突登做啲嘢迎合蝗
拋棄自己嘅身分
呢樣嘢就有問題

可能係大台都未必想要佢
大台好多派系，啲監製會捧咗自己人先
大台而家捧嗰啲好多都係星夢
林詠彤做咗好耐，無啦啦被何哲圖睇中又入星夢
Hana、戴祖兒又老是常出
喺呢個時勢，中國公司仲簽香港人先出奇
其實佢好大機會好似Shin咁失敗架

有無人知白真yury咩事

就好似明明自己係台灣人
硬係要學「正宗」嘅北京腔
明明自己學嘅係正體字
係都要夾硬寫殘體字
搵支那律師出聲明都冇呢樣嘢咁嚴重

就算你幾霉我地都撐
呢單野之前佢好似唔止一次比呢度d連登仔屌奶共/唔發聲
用簡體字答簡體問題都比連登仔屌

導清擺明唔係真係讚佢字靚 曲線po上嚟叫人睇佢寫殘體咋

Yury都有事？
尋晚白真ig po自殘相，ig story po防止自殺熱線，ig開住live食藥

琴日碌ig見到白真po咗張勁多痕嘅手，到夜晚ig live去睇佢show咗成手藥，講嘢勁down

要連登仔撐
不如現實d奶共 係連登慢慢屌

好正

佢當兵唔係有人睇住佢？

最近幾個舞台都好正

白真unfollow yury
yury有keep住follow

我去奶共啦 拜拜

邊度有？

我可以「理解」佢作為一個偽人點解咁做
但會照樣鬧佢，講真唔鬧都對唔住佢奶共啦

so true

咁講真你點撐 靠連登仔把口就訓街啦

佢未奶之前咪又係話會撐港女，你地咪都係睇下mv會留下佢佢依加奶中國都唔會紅，clc咁鬼摺搵鬼識你，到時唔掂想番番香港邊有人支持你

唔使怕俾人屌 根本係事實

撐=follow ig

屌禁錯野開左postsorry各位

你諗多咗 為情自殺咩屌
選秀識唔到真心朋友啦

講得好依封信嘅食相真係好嘔心 明明拋棄咗隊友又講到自己好無奈仲係好珍惜佢地收皮啦 跳船咪跳船 唔好扮嘢啦

好多人話撐都唔知點撐法

利申:有買磚

要佢玩全民造星，應該委屈左佢啦

竟然殘體

邊個自己/身邊既人曾經有真金白銀支持過CLC?俾個正評我thx

笑死，雖然佢奶共係衰，但唔講政治正路係翻大陸 再者佢個朵點同周子瑜丫，俾多左佢la 子瑜雖然有人話台獨，但其實大陸重有好多fans，之前睇中輸子瑜百度吧好似佔頭十係成個kpop女團 玩全民造星根本就係笑話，雖然係算hit呢排，但同大陸揾錢2回事，人哋二三線明星分分鐘多錢過香港一線星
不過覺得佢起碼等到完約先好走，好黎好去，雖然cube有唔好，但起碼有得佢哋cb。
Anyway 之後咪即本睇下佢係支那發展成點，柒左要翻黎香港再笑佢

但係一個禮拜前佢係stories po咗同yury嘅po
算啦係我諗多咗

唔支持clc發展就一定要返中國??佢啲隊友都有出下cover出下youtube片咁佢做過啲咩?淨係識飲飲食食

係你睇得佢太高

Sorn都係外國人 人地上miss trot出youtube片添
佢為個團做過咩?除左去痴子瑜玩之外?

支那殘體

西女人唱高音露晒底會比人笑

化韓妝就唔係咁講既

睇下佢支那間公司搵得好唔好
唔係就變到好似dreamcatcher個韓東 同nature個條友咁上支那101都冇鏡頭
明明韓團蟈人最受歡迎

唔明點解一定要踩低人哋 抬高其他人

最後個段無論點都一定要寫啦關係好當然會寫 關係普通/差都要寫維持返自己同組合形象

人地蟈人好團結
同mira拍片唔等於港獨

全民造星只係viu嘅真人show，唔係諗住捧人架

依家退團翻中国化死人妝

我個friend 係周栢豪fans佢心都碎埋

DIA死先無誤

人地準備緊6人comeback喎

乜都現晒形

彩妍係咪摺過世正好多？

整到咁都仲唔靚真係慘

咁比人感覺好厚面皮 成件事咁突發都唔知成員知唔知 莫講話撐唔撐你

用佢標準
呢到都冇乜幾個有資格講蝗嘉爾壞話啦
美心都冇錯啦
香港先咁鬼細，去賺14億而放棄香港人係冇錯嫁
怪咪怪香港地小又唔夠多人啦

@哎一股清流

【twt】UP10TION高潔，XIAO解除隔離
之前在15日曾獲得新冠陽性判定的UP10TION XIAO根據保健當局沒有傳播力的意見解除了隔離，回歸日常生活。
另外，高潔現在也回歸了日常生活並嚴格遵守著衛生守則。

大把啦 咪撚呃正皮

Pinky

@韓國me2day

【Theqoo】歷代大賞獲得次數最多的劉在石

2005 KBS 演藝大賞
2006 MBC 演藝大賞
2007 MBC 演藝大賞
2008 SBS 演藝大賞
2009 MBC 演藝大賞
2009 SBS 演藝大賞
2010 MBC 演藝大賞
2011 SBS 演藝大賞
2012 SBS 演藝大賞
2013 百想藝術大賞 TV部門 大賞
2014 KBS 演藝大賞
2014 MBC 演藝大賞
2015 SBS 演藝大賞
2016 MBC 演藝大賞
2019 SBS 演藝大賞
2020 MBC 演藝大賞

@鳳凰天使TSKS

#最近的育兒-我的寶貝# 預計1月1日播出的ChannelA《最近的育兒-我的寶貝》中，MC鄭亨敦將回歸。以更加明朗的臉龐回歸的鄭亨敦對觀眾說"健康是最棒的"，並送上新年祝福。 1月1日（週五）晚8點，ChannelA將播出從一個月多的空白期中復出的雙胞胎爸爸鄭亨敦的樣子。

WEKI MEKI啦
MBK靠TROT大把錢俾DIA晒
唔係點同chaeyeon傾點數

@哎一股清流

【naver】車學沇進入新所屬社及退伍後的首個活動，將出演tvN電視劇《Mine》
30日據電視台相關人員透露，車學沇確定將出演tvN白美京作家的期待作《Mine》
他在劇中飾演孝元集團的長孫和金瑞亨的兒子韓秀赫，從出生開始就擁有一切的財閥三世。雖然人生看起來非常完美，但是個在經歷了心痛的離別後隱藏起"Inner Child"生活下去的人物。
該劇由《大力女都奉順》《有品位的她》編劇白美京和《三流之路》的李那廷導演合作，預計將於明年上半年播出。

@米兔的韓流生活

【Newsen】[車太鉉-趙寅成出演劉浩鎮PD新綜藝“明年上半年播出”！ ]30日據報導，《兩天一夜》劉浩鎮PD正在企劃新綜藝，並將有車太鉉-趙寅成出演，預計明年上半年播出。據悉兩人為至親好友，同時這也將是趙寅成出道後的首個固定綜藝，萬分期待！

@韓國me2day

【newsen】30日，收視率調查公司透露，前一天播放的《2020MBC演藝大賞》以首都圈家庭收視率為基準，第一部收視率為6.7%，第二部收視率為8.6%，在三大電視台演藝大賞收視率中排名第一。特別是頒獎演員趙寅成發表大賞主人公劉在石名字的場面記錄了10.1%的收視率，裝飾了收視率最高的一分鐘。劉在石自2016年獲得"MBC演藝大賞"大獎後，時隔四年再次成為了"MBC演藝大賞"的主人公。

冇課金唔俾屌呢個論點真係好戇鳩 班毅進仔咪又係為錢為生計做狗 又唔見你地咁體諒人？

Cube最慘冇得cap水
一開始個好好榜樣冇簽埋佢

之前唔知係咪傾唔掂數
冇乜job 接 人氣跌左好多

但間公司始終規模細好多

好似殘左好多希望今次真係好返曬 健健康康啦

@哎一股清流

【pann】在電視上看見了BLACKPINK kimjisoo的生日應援廣告
是中國智秀吧在jtbc, jtbc2, jtbc4裡投放的廣告

買電視廣告係幾巴炮

入過fs la

想知sorn等左幾耐先有個綜藝上, 平時clc同sorn d綜藝同job係咪接到冇停手
同埋係咪做youtuber先叫為個團付出?

呢個問題loop過n次
總有班人跳出嚟覺得歌星仔為錢奶共理所當然，因為香港無娛樂市場
其實有邊行邊業香港700萬市場有14億市場大?

CLC以前有冇黎過香港出活動？

本來有
之後唔知點解飛起左港女

Shin 垃圾到不得了
奶共到不似人形

國慶青年音樂會

嚟過香港開fanmeet
Elkie自己都有過一次商場活動

起碼人地冇job都會識搵野做唔係你錯係到等啲job就跌落嚟俾你
咁不如你話我知Elkie為個團做過咩??
如果拍youtube得閒幫手宣傳下個團都唔算為團付出嘅咁不如你話我知點先算

個陣有諗過佢係咪咁有骨氣唔簽

雖然我鍾意本月但真係唔好對Vivi期望咁大
我有朋友係佢中學同學，Vivi係讀band 3學校嘅mk 妹，後尾唔讀書去做𡃁模，死好彩畀韓國公司睇中，歲數報細幾年整埋容出道。如果第日本月要散，佢都似有機會去賺人仔，呢啲嘢講唔埋

ching留意左你好耐聲都唔聲賣隊友又奶到雪雪聲都仲撐得落 犀利 加油繼續課多啲金支持你粒中國暗星啦

本身條女都係垃圾無料 會紅先奇

mk妹黑歷史 聽過下
同埋都係唔好對偽人有期望好

咁人地係中囯人喎 奶係正常

人哋當初就係唔想喺香港發展加上嚮往韓國演藝界所以先至去韓國, 而家叫人返香港都算仲要去參加全民造星呢啲節目

BBC疊水好多喎

知唔知個陣入座率如何？

[KPOP] K-pop 2020討論區(42)

就黎又1001